<items>
<name>A Família Drácula<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/a-familia-dracula.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1</url>
<descripition>Sinopse: A série é centrada nos adolescentes Drak, Frankie e Lobão (Howler), os descendentes do Conde Drácula,   Frankenstein e Lobisomem. Como uma forma de expiar os erros passados de seus ancestrais, o trio resolve se   tornar super-heróis. Sendo de forma humana a princípio, eles podem se transformar em seus  egos   monstruosos por tocar as mãos de cada um.<descripition>
</items>


<items>
<name>American Dad!<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/american-dad-.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/612</url>
<descripition>Sinopse: Stan Smith trabalha para a CIA e está sempre em alerta em relação a atividades terroristas. Sua esposa,   a adorável Francine, sempre gostou de badalação, mas resolveu deixar as festas de lado em prol de seu   marido conservador. No entanto, o amor tem limites e ela não tem medo de colocar Stan em seu devido   lugar. A filha mais velha do casal, Hayley, tem 18 anos. Ela é uma garota super liberal e, por isso,   está sempre em pé de guerra com o pai. Hayley é irmã do azarado Steve, um garoto de 13 anos, fanático   por computadores e que parece estar a beira da puberdade. O clã dos Smith também é composto por seres   nada convencionais. Um deles é Roger, um sarcástico alienígena que Stan resgatou da famosa Área 51.   Este ser de outro planeta vive ressentido pelo fato de não poder sair de casa. O outro integrante é   terráqueo. Quer dizer, aquático. Trata-se de Klaus, um libidinoso peixe dourado que fala alemão. Ele é   resultado de uma experiência mal sucedida da CIA. A missão desta família de personalidades tão   diferentes é continuar se amando num mundo cada vez mais estressante. E com Stan como chefe da família,   o páreo não será fácil.<descripition>
</items>


<items>
<name>A Familia Urso<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/a-familia-urso.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/613</url>
<descripition>Sinopse: Na maioria dos episódios, Ursolão sempre quer bancar o trabalhador doméstico em nome da economia (como por   exemplo, ele próprio construir uma porta automática para a garagem ao invés de gastar dinheiro comprando   uma), deixando a esposa desesperada. O resultado é que, muito desastrado, Ursolão faz tanta besteira que o   prejuízo acaba sendo maior do que a suposta economia.<descripition>
</items>


<items>
<name>A Formiga Atómica<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/a-formiga-atomica.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/614</url>
<descripition>Sinopse: A Formiga Atômica tem sua base num formigueiro próximo da cidade, onde ela tem um computador do tipo   mainframe e equipamentos de exercício. Seus poderes consistem na habilidade de voar, super-velocidade e   força descomunal. Ela é contactada pela polícia para resolver os crimes, sendo algumas missões   parodiadas de Batman. A frase de ação da Formiga Atômica “Up and At ‘em, Atom Ant!”, foi traduzida pela   dublagem original brasileira para “Lá vai a triônica, Formiga Atômica”. Era proferida a cada ataque.   Sempre que não conseguia ter força suficiente para uma determinada tarefa, ela voltava ao seu   formigueiro, levantava os hes algumas vezes e voltava para completar sua missão.<descripition>
</items>


<items>
<name>A Formiga E O Tamanduá<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/a-formiga-e-o-tamandua.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/615</url>
<descripition>Sinopse: Nessa série um tamanduá azul, completamente atrapalhado, vivia se dando mal nas suas tentativas a todo   custo de capturar uma esperta formiga vermelha chamada Charlie. Acontece que o seu almoço não estava afim   de cooperar e a astuta formiguinha sempre com grande êxito escapava do tamanduá.<descripition>
</items>


<items>
<name>A Pantera Cor De Rosa<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/a-pantera-cor-de-rosa.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/616</url>
<descripition>Sinopse: A Pantera Cor-de-Rosa foi um personagem criado para fazer apenas uma introdução ao filme Pantera Cor-  de-Rosa, de Blake Edwards, com Peter Sellers. O filme é sobre o roubo de um diamante cuja   característica ímpar é possuir uma imagem de uma pantera, cor-de-rosa, no seu interior. O sucesso foi   tão grande com crítica e público que, de personagem coadjuvante, passou a principal. Começou a ter uma   série animada própria no ano de 1964 e teve mais de 100 episódios no total, tornando-se um dos   personagens mais queridos da televisão e quadrinhos.  A Pantera não se comunica verbalmente, apenas através de mímica. Sempre seguida pela famosa trilha de   Henry Mancini.<descripition>
</items>


<items>
<name>A Turma Do Manda Chuva<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/a-turma-do-manda-chuva.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/617</url>
<descripition>Sinopse: O desenho conta a história de um gato de rua que mora num beco de Manhattan, na cidade de Nova York.  O gato malandro que sempre aparece no seu beco! Na tradição dos grandes condenados o único que ostenta   uma cauda Manda-Chuva tem lugar garantido no coração dos fãs. O gato de fala mansa dos becos de Nova   York, conhecido pelos mais íntimos como Manda, aparece aqui ao lado de Espeto, Gênio, Batatinha, Bacana   e toda a turma para aventuras divertidíssimas! É claro que o linha-dura Guarda Belo não vai dar um   minuto de descanso para Manda Chuva, apesar de sempre ser ludibriado por ele. Este pack de luxo reúne   30 episódios deste seriado em desenho animado em 4 discos, acompanhados por extras imperdíveis. Como   dizia sua música-tema Este gato só tem de fazer confusão/ Manda-Chuva o chefe/ Chegou? Ei chefe!.<descripition>
</items>


<items>
<name>A Vaca E O Frango<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/a-vaca-e-o-frango.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/618</url>
<descripition>Sinopse: O universo de Cow and Chicken é bastante bizarro, uma vaca é irmã de um frango e os dois são filhos de   humanos, dos quais apenas a parte inferior é mostrada. Além disso, Bum de Fora, um sujeito nu vermelho que   se assemelha ao demônio, completa o cenário da série, que conta com outros personagens igualmente   bizarros.<descripition>
</items>


<items>
<name>Aladdin<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/aladdin.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/619</url>
<descripition>Sinopse: Aladdin é uma série animada de televisão feita pela Walt Disney Television que foi ao ar de 1994 a   1996, com base nas características originais do filme de 1992. A série surgiu logo depois de O Retorno   de Jafar, sendo localizada inicialmente, nas aventuras de Aladdin, ainda solteiro. Jasmine foi vista   como alvo de feiticeiros, monstros, ladrões, e muito mais. O macaco Abu, o Gênio e o papagaio Iago, que   antes era o animal de estimação do vilão Jafar, também estão incluidos na série.<descripition>
</items>


<items>
<name>American Dad! Dublado<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/american-dad-dublado.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/620</url>
<descripition>Sinopse: Stan Smith trabalha para a CIA e está constantemente em alerta para atividades terroristas, e vai até o   extremo para proteger a América. Além da esposa e dos filhos adolescentes, a casa dos Smith tem ainda   dois membros nada convencionais: Roger, o sarcástico alienígena que Stan resgatou da Área 51, que sente   muito por não poder sair de casa nunca, e Klaus, um peixe-dourado que fala alemão, resultado de um   experimento da CIA que deu errado.<descripition>
</items>


<items>
<name>Andy Panda<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/andy-panda.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/621</url>
<descripition>Sinopse: No final dos anos 30, W Lantz decidiu que ele precisava de uma nova estrela para os seus desenhos   animados. Algo original. Um dia, Lantz estava lendo jornal e viu que o Zoológico de Chicago havia   recebido um urso panda. Foi quando ele decidiu que sua nova estrela seria um urso panda. Com esta   idéia, Lantz criou Andy Panda. A primeira aparição de Andy Panda foi no curta-metragem Life Begins for   Andy Panda, de 1939, que relata a história do nascimento de Andy Panda e da primeira vez em que o   personagem tem problemas com os pigmeus nativos da região, mas todos os animais da floresta conseguem   salvá-lo. Em seus primeiros desenhos, Andy Panda aparece como um filhote, cujo pai, o Sr. Panda, está   sempre tentando se mostrar como um bom exemplo para seu filho, porém tudo sempre acaba dando errado. Ao   longo dos anos, Andy Panda passou a estrelar seus desenhos animados sozinho e também sofreu mudanças no   seu visual, até que ficou com uma aparência semelhante ao Mickey Mouse e ganhou um mascote parecido com   o Pluto. O curta-metragem Knock Knock, de 1940, é marcado pela primeira aparição do mais famoso   personagem criado por W Lantz: o Pica-Pau. Neste desenho, Andy Panda e seu pai tentam se livrar de   um pica-pau louco que está fazendo buracos no telhado da casa deles.<descripition>
</items>


<items>
<name>Apenas Um Show<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/apenas-um-show.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/622</url>
<descripition>Sinopse: A série gira em torno da vida diária de dois de velhos amigos de 23 anos (Hoje, 28), Mordecai um   gaio-azul , e Rigby um guaxinim. Eles trabalham como jardineiros em um parque e passam seus dias   tentando evitar o trabalho e entreter-se de qualquer jeito. Isso é um desgosto para seu chefe   Benson uma máquina de chicletes e Saltitão, um yeti e seu colega de trabalho, mas para o deleite   de seus Pairulito, gerente do Parque e filho do dono, um homem que lembra vagamente um pirulito,   por seu corpo fino e sua cabeça grande. Outros trabalhadores incluem um homem acima do peso verde   chamado Musculoso, um fantasma chamado Fantasmão, e um cabra macho chamado Thomas, o estagiário.   3 Mordecai costuma visitar um café local para falar com a garçonete, uma gralha-vermelha fêmea de   peito vermelho chamada Margaret por quem é apaixonado.<descripition>
</items>


<items>
<name>Aquaman<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/aquaman.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/623</url>
<descripition>Sinopse: Aquaman é um um desenho dos anos 60, exibido na década seguinte no Brasil. A dublagem traduziu o nome de   Aquaman, que ficou sendo o Herói Submarino. Mas o nome não pegou pois a Ebal já há alguns anos publicava   histórias de Aquaman (e também de Aqualad), inclusive em revista própria, (na qual manteve o nome original   em inglês) e a bela Mera. Entre os vilões, está o mais tradicional inimigo de Aquaman, o Arraia Negra.<descripition>
</items>


<items>
<name>Arquivo Cãofidencial<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/arquivo-caofidencial.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/624</url>
<descripition>Sinopse: Arquivo Cãofidencial mostra as aventuras do cachorro detetive Kojeka, que juntamente com um jovem casal   de irmãos, descobrem ladrões, falsificadores e o pior de tudo: enfrentam o inoportuno Zé Quati. Kojeka é   sonolento e atrapalhado, mas seu sensível focinho pisca e faz barulho quando há pistas por perto. Assim, o   grupo acaba entregando os mal-feitores ao Xerife Pé-de-Mula e seu assistente Janjão.<descripition>
</items>


<items>
<name>As Aventuras De Jackie Chan<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/as-aventuras-de-jackie-chan.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/625</url>
<descripition>Sinopse: Jackie Chan numa de suas pesquisas encontra um escudo com um talismã e sua vida   muda   completamente, ele revê seu amigo Capitão Black e tem que deter a Mão Negra e   proteger   os talismãs para não reviver Shendu e com a ajuda de Jade, Tio, Capitão Black e   a   Sessão 13 para deter as forças das trevas.<descripition>
</items>


<items>
<name>As Aventuras De Mickey E Donald<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/as-aventuras-de-mickey-e-donald.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/626</url>
<descripition>Sinopse: Mickey e Donald é um quadro com desenhos clássicos dos personagens da Disney. Era exibido inicialmente   desde 1995 até 1998 dentro da TV Colosso e Angel Mix, depois ficou um tempo fora do ar, porque o SBT   adquiriu os direitos sobre os desenhos do Mickey, desde 1999 até 2004. No ano de 2005 “Mickey e Donald”   foi trazido de volta na TV Xuxa e depois na TV Globinho. Quando passava na Globo nos anos 90, o quadro   tinha uma outra abertura diferente da atual: Na abertura antiga aparecia uma cena do episódio “Magican   Mickey”, onde aparece o Mickey Mouse fazendo mágicas e quebrando um ovo de onde “escorria” o Pato   Donald no meio da gema, já na abertura atual, aparecem várias cenas de episódios diferentes, com os   personagens dançando.<descripition>
</items>


<items>
<name>As Aventuras De Tintim<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/as-aventuras-de-tintim.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/627</url>
<descripition>Sinopse: O herói das séries é o personagem epônimo Tintim, um jovem repórter e viajante belga. Ele é auxiliado em   suas aventuras desde o início por seu fiel cão Milu (Milou, em francês). Mais tarde, o elenco foi   expandido com a adição do Capitão Haddock, entre outros personagens pitorescos.<descripition>
</items>


<items>
<name>As Aventuras Do Pequeno Príncipe<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/as-aventuras-do-pequeno-principe.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/628</url>
<descripition>Sinopse: O Pequeno Príncipe, de cachos dourados e imensa ingenuidade, vivia num pequenino planeta chamado B612,   onde sua única companhia era uma menina Rosa muito bonita com quem o garotinho conversava sobre os mais   variados assuntos. Num planeta tão minúsculo e solitário o Pequeno Príncipe seguia uma tediosa rotina   de apenas limpar seus mini-vulcões e regar sua rosa.    Mas às vezes o garoto se cansava de ficar sozinho, principalmente quando sua menina Rosa queria chamar   sua atenção e fechava as pétalas parando de conversar com ele, assim o pequeno resolvia viajar pelos   planetas com o intuito de conhecer novas pessoas e fazer outras amizades. Com a ajuda do pássaro Swift   e seus companheiros gansos que voam pelo o espaço, o pequeno capturava cometas com uma rede de pegar   borboletas para assim viajar rapidamente entre os planetas.    Passando perto de perigosos buracos negros, estrelas anãs e chuvas de meteoros, ele sempre chagava a   algum planeta onde facilmente conseguia fazer amizade com seu jeito prestativo e educado, mas o menino   preferia o Planeta Terra, onde afirmava que era mais fácil conseguir amigos.    Em cada episódio, o Pequeno Príncipe encontrava um novo amigo e tinha que ajudá-lo a resolver algum   problema e em algumas histórias ele também ajudava alguns animais, como a raposa, personagem que também   aparece no livro de Antoine de Saint-Exupéry. Depois o menino desaparecia, pegava novamente uma carona   em algum cometa e voltava para o B612. Ficávamos então com o narrador que sempre contava a moral da   história no final dos episódios.<descripition>
</items>


<items>
<name>As Incriveis Aventuras De Jonny Quest<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/as-incriveis-aventuras-de-jonny-quest.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/629</url>
<descripition>Sinopse: Nesta emocionante reinvenção de um dos clássicos seriados de animação, o adolescente aventureiro Jonny   se junta ao seu pai, o cientista Benton Quest, seu guarda-costas, Roger Race Bannon, o assistente   paranormal do Dr. Quest, Hadji e um novo personagem, a intrépida e esperta filha de Race, Jessie.   Viajando pelo mundo por terra, ar e mar, mas sempre a bordo de veículos extraordinários, eles resolvem   mistérios, desvendam estranhos fenômenos e encaram perigos sem pestanejar, porque a equipe Quest vai   até onde está a ação. E ela pode estar em nosso mundo real ou em deslumbrante lugar dominado pela   realidade virtual, chamado Mundo Quest. Tudo detalhadamente definido por recursos de animação   computadorizada de tirar o fôlego! Este fantástico desenho com os primeiros episódios da série, coloca   você bem ao lado deles em suas jornadas. Aperte o c para as verdadeiras aventuras de Jonny Quest!<descripition>
</items>


<items>
<name>As Meninas Super Poderosas<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/as-meninas-super-poderosas.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/630</url>
<descripition>Sinopse: Em seu laboratório, o cientista professor Utonium tentou fazer uma fórmula para criar as garotinhas   perfeitas, acrescentou açúcar, tempero e tudo que há de bom, mas acidentalmente derrubou uma dose do   poderoso “Elemento X” causando numa explosão que deu vida às Meninas Super Poderosas. Florzinha,   Lindinha e Docinho usam seus super poderes para combater o crime e as forças do mau que ameaçam a   cidade de Townsville onde elas residem com seu pai, o professor. A cidade é dirigida pelo Prefeito e   sempre que ele encontra qualquer problema utiliza a linha especial para chamar as Meninas Super   Poderosas para resolverem, sejam problemas grandes ou pequenos. Os vilões mais problemáticos no enredo   são o Macaco Louco, “Ele”, Fuzzy Confusão, Gangue Gangrena, Princesa e Trio Ameba.<descripition>
</items>


<items>
<name>As Meninas Super Poderosas Geração Z<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/as-meninas-super-poderosas-geracao-z.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/631</url>
<descripition>Sinopse: Baseado no desenho animado americano "The Powerpuff Girls". Professor Utonium e seu filho Ken   estão a estudar a química estranha X. Quando um bolo mochi cai na fórmula, ele se transforma em   Química Z. Ken dispara um raio de Chemical Z em uma geleira na baía de Tóquio, no entanto, que   faz com que estranhos em preto e branco luzes para dispersar. As luzes negras transformar suas   vítimas em monstros, com ênfase em uma luz negra bater um macaco zoológico e transformando-o em   Mojo Jojo. As luzes brancas, no entanto, visam a três meninas normais, Momoko, Miyako e Kaoru.   Isto dá-lhes o poder de se transformar em super-heróis, a Powerpuff Girls Z!<descripition>
</items>


<items>
<name>As Múmias Vivas<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/as-mumias-vivas.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/632</url>
<descripition>Sinopse: o antigo Egito, um mal feiticeiro chamado Scarab, mata o filho do faraó, príncipe Rapses , para   que ele possa tornar-se imortal . Entombed vivo por seu crime (o corpo Rapses &#39;foi também nunca   encontrado), Scarab revive no mundo moderno e começa sua busca por &#39;reencarnação, um Rapses San   Francisco garoto-moradia chamado Presley Carnovan para recuperar o espírito de Rapses &#39;para que   ele possa tornar-se imortal. Rapses &#39;guarda-costas (de Presley), Ja-Kal, Rath, Armon, e Nefer-  Tina, juntamente com Rapses&#39; gato, Kahti, desperto dos mortos para protegê-lo de Scarab. Eles   usam o poder de Ra para se transformar em poderosos guardiões.    Cada uma das múmias está alinhado com o poder de um deus egípcio. Ja-Kal usa o espírito de   falcão, Rath usa o espírito de cobra, Armon usa o espírito de carneiro, e Nefer-Tina usa o   espírito do gato. Eles são capazes de invocá-lo para armadura mágica e poderes para lutar contra   os malfeitores sobre-humanos. Embora, uma vez que sua força se esgota, eles devem descansar em   seu sarcófagos para recuperar a capacidade. Para acessar esses poderes, as múmias gritar a frase   "com a força de Ra!", O que desencadeia a sua transformação. As múmias também tem o poder de   fazer uma cara horrível, geralmente usado para assustar os espectadores curiosos.    Além de Scarab, as múmias muitas vezes teve de lidar com os deuses e espíritos do mito egípcio   convocou para o mundo moderno, incluindo Anubis , Set , Geb , Apep , Bast , Sekhmet , Bes , e   muitos outros, geralmente como parte de um escaravelho de esquemas que saiu de seu controle.<descripition>
</items>


<items>
<name>As Terríveis Aventuras De Billy E Mandy<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/as-terriveis-aventuras-de-billy-e-mandy.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/633</url>
<descripition>Sinopse: A história do desenho se inicia quando Puro Osso, o Ceifador Sinistro, entra na casa de Billy, para   ceifar a alma de seu hamster, mas Mandy não deixa que isso aconteça, e desafia Puro Osso a um jogo de   limbo. Se Billy e Mandy ganhasse, eles ficariam com o hamster e Puro Osso se tornaria amigo deles para   sempre, e, se Puro Osso ganhasse ficaria com a alma do hamster.  Billy e Mandy vencem o desafio no Reino do Limbo contra o representante da morte, Puro Osso. Então, o   desenho trata de acontecimentos estranhos e sinistros, como que diários, da relação de Puro Osso   (criatura mágica e imortal) e Billy e Mandy (crianças normais).<descripition>
</items>


<items>
<name>As Trapalhadas De Flapjack<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/as-trapalhadas-de-flapjack.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/634</url>
<descripition>Sinopse: O desenho conta a história de um menino chamado Flapjack que vive em um grande cais chamado Porto   Tempestade. Juntos, ele, Capitão Falange e a baleia Bolha vivem grandes aventuras no mar, onde estão a   procura da Ilha Açúcar, uma ilha onde todas as coisas são feitas de doces. Seu sonho é provar a todos   que pode ser um bravo aventureiro, porém acaba fazendo muitas bobagens. As Trapalhadas de Flapjack é   uma série de desenho animado estadunidense produzida pelo Cartoon Network Studios, estúdio de produções   do canal de televisão por assinatura Cartoon Network. Personagem criada pelo cartunista Mark “Thurop”   Van Orman para homenagear seu filho.<descripition>
</items>


<items>
<name>Astro Boy (2003)<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/astro-boy-2003-.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/635</url>
<descripition>Sinopse: Astro é um menino robótico que possuem super-poderes humanos e um sistema de inteligência artificial   que é incomparável a qualquer robô. Seu criador, o Dr. Tenma, criou-o para substituir seu filho   falecido, Tovio. Dr. Tenma logo destrói seu laboratório, após a criação do Astro, e desliga Astro. Logo   após, o Dr. O&#39;Shay, o chefe do Ministério da Ciência revive Astro, e tenta dar-lhe uma vida normal como   um estudante do 6º ano que ajuda o organismo a polícia manter robôs renegados e humanos irracional de   causar danos. . Astro enfrenta extremo racismo por ser um robô, e ele deve descobrir a verdade sobre o   seu criador Dr. Tenma.<descripition>
</items>


<items>
<name>Avengers Assemble<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/avengers-assemble.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/636</url>
<descripition>Sinopse: Quando o Caveira Vermelha está morrendo devido à sua falha no "Soro de Super Soldado" , ele e sua   equipe juntamente com M.O.D.O.K. (que atualiza a tecnologia da Hidra (Marvel Comics)) para sequestrar o   Capitão América, assim o Caveira" possa transferir sua mente para o corpo do Capitão, cujo soro   funcionou perfeitamente. Depois da sua derrota por uma equipe remontada dos Vingadores, Caveira   Vermelha rouba a armadura do Homem de Ferro, usando como um sistema de suporte de vida, deixando Tony   como morto. Os Vingadores levam Stark para colocar uma nova armadura, mas Caveira Vermelha os ataca em   sua mansão e é novamente derrotado, porém a Mansão dos Vingadores é destruída durante a luta.    Na segunda temporada, os Vingadores enfrentam o Titã louco chamado Thanos (que o Caveira Vermelha deu o   Tesseract no final da primeira temporada), o vilão está na caça das Joias do infinito para colocar na   sua Manopla do Infinito. Quando os Vingadores conseguem derrotar Thanos, depois de muito trabalho duro,   as jóias são drenadas por Ultron que ameaça exterminar a raça humana após possuir o corpo do Arsenal.   Depois de os Vingadores finalmente derrotarem o Ultron, o Homem-Formiga torna-se um novo membro oficial   da equipe.  Há também uma subtrama detalhando a chegada do Esquadrão Supremo.<descripition>
</items>


<items>
<name>Avatar A Lenda De Aang<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/avatar-a-lenda-de-aang.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/637</url>
<descripition>Sinopse: Numa era perdida, a humanidade dividiu-se em quatro nações: os Nômades do Ar, as   Tribos da Água, a Nação do Fogo e o Reino da Terra. Dentro de cada nação, há uma   ordem de homens e mulheres notáveis, chamados de "Dominadores", que são capazes   de manipular um dos quatro elementos nativos, fazendo uma "dobra", que combina   artes marciais variadas. Para manter o equilíbrio entre estas nações, existe um   único dobrador que é capaz de controlar os quatro elementos. Esse dobrador é o   "Avatar", um escolhido que manifesta o espírito do mundo em uma forma humana.   Quando o Avatar morre, o seu espírito reencarna noutra nação seguindo um ciclo   milenar. Começando com o domínio de seu elemento nativo, o Avatar vai aprender   como comandar todos os quatro elementos.<descripition>
</items>


<items>
<name>Avatar A Lenda De Korra Legendado<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/avatar-a-lenda-de-korra-legendado.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/638</url>
<descripition>Sinopse: A série se passa 70 anos depois dos eventos de Avatar: A Lenda de Aang e segue   as aventuras do Avatar seguinte, que será uma mulher, uma dedicada, rebelde e   destemida adolescente da Tribo da Água do Sul( chamada Korra). Com três dos   quatro elementos já dominados (água, terra e fogo), Korra vai em busca da   dominação de seu elemento final, o ar, já que na série passada, Aang é o último   dominador de ar. Sua busca a direciona para o epicentro do mundo avatar moderno,   Cidade República, uma metrópole movida a tecnologia Steampunk (tecnologia a   vapor). É um cenário onde dominadores e não dominadores vivem e prosperam.   Contudo, logo Korra descobre que Cidade República é atormentada por crimes assim   como uma crescente revolução anti-dobradores que ameaça estourar, iniciada pelo   vilão Amon. Sob a tutela do filho de Aang com Katara, Tenzin, Korra começa seu   treino de dominação de ar enquanto lida com enormes perigos e vai contar com   novos personagens nessa batalha como os irmãos Mako e Bolin, e Asami Sato, não-  dobradora mas que possui grandes habilidades na luta.<descripition>
</items>


<items>
<name>Avatar: A Lenda De Korra<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/avatar-a-lenda-de-korra.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/639</url>
<descripition>Sinopse: A série se passa 70 anos depois dos eventos de Avatar: A Lenda de Aang e segue   as aventuras do Avatar seguinte, que será uma mulher, uma dedicada, rebelde e   destemida adolescente da Tribo da Água do Sul( chamada Korra). Com três dos   quatro elementos já dominados (água, terra e fogo), Korra vai em busca da   dominação de seu elemento final, o ar, já que na série passada, Aang é o último   dominador de ar. Sua busca a direciona para o epicentro do mundo avatar moderno,   Cidade República, uma metrópole movida a tecnologia Steampunk (tecnologia a   vapor). É um cenário onde dominadores e não dominadores vivem e prosperam.   Contudo, logo Korra descobre que Cidade República é atormentada por crimes assim   como uma crescente revolução anti-dobradores que ameaça estourar, iniciada pelo   vilão Amon. Sob a tutela do filho de Aang com Katara, Tenzin, Korra começa seu   treino de dominação de ar enquanto lida com enormes perigos e vai contar com   novos personagens nessa batalha como os irmãos Mako e Bolin, e Asami Sato, não-  dobradora mas que possui grandes habilidades na luta.<descripition>
</items>


<items>
<name>As Meninas Superpoderosas (2016)<name>
<image>http://br.web.img1.acsta.net/pictures/16/04/04/15/10/372857.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1835</url>
<descripition>Sinopse: As protagonistas da série, Blossom (Florzinha) Bubbles (Lindinha) e Buttercup (Docinho), são três super- heroínas, que combatem o crime da cidade de Townsville e vivem uma infância normal. Durante a aventura delas, elas terão que enfrentar vários vilões pelo caminho, principalmente, o Mojo (Macaco Louco), que bola muitos planos para conseguir dominar o mundo e comandar a cidade.<descripition>
</items>


<items>
<name>A Arca Do Zé Colméia<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501539449597fac793d899.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1905</url>
<descripition>Sinopse: Quando o parque Jellystone é ameaçado pelo aumento descontrolado e irresponsável da civilização e da poluição ambiental, Zé Colméia e Catatau saem das florestas e junto com outros personagens: Dom Pixote, Pepe Legal, Plic e Ploc, Peter Potamus, constroem uma arca voadora, ela é erguida no ar por um balão e movida por um poderoso e cômico motor: Maguila, o Gorila, que corre sobre uma esteira atrás de bananas, e vão em busca do mundo perfeito, um paraíso onde eles pudessem chamar de lar, longe da poluição e da violência.<descripition>
</items>


<items>
<name>Acampamento Lakebottom<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Acampamento-Lakebottom-Dublado-Todos-os-Epis%C3%B3dios-1.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1908</url>
<descripition>Sinopse: Depois de uma passagem de quase seis meses pelo Disney Channel, Acampamento Lakebottom (Camp Lakebottom) vai mudar de canal. Em abril, a série canadense será incluída na programação do Disney XD. Acampamento Lakebottom será exibida todas as sextas, às 20h, e aos sábados e domingos, às 15h e 21h30, a partir do dia 4. Curiosamente, a animação fará sempre uma dobradinha com Galáxia Wander.<descripition>
</items>


<items>
<name>Adventure Time (Hora de Aventura)<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501539932597fae5cedc23.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1909</url>
<descripition>Sinopse: Finn é um garoto gentil e bondoso mais não perde tempo quando o assunto é Aventura junto com seu amigo Jake ele viaja por toda terra de Ooo a procura de de seu melhor passa tempo:Aventura.Jake é um cachorro magico que ajuda Finn em todas suas aventuras com seus poderes de esticar.A mãe e o pai de Jake foram os cachorros que encontraram Finn chorando numa montanha e o resgataram por isso os destinos de Finn e Jake foram cruzados.Hoje eles vivem procurando aventuras pela terra de Ooo salvando princesas e pessoas indefesas.Por isso são conhecidos como os hérois da terra de Ooo.<descripition>
</items>


<items>
<name>As Aventuras de Sonic The Hedgehog<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501540140597faf2c69193.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1910</url>
<descripition>Sinopse: Sonic, o ouriço azul veloz, vive com seu amigo, a raposa Tails. Juntos, eles passam seu maior tempo enfrentando os vilões da história: o Dr. Ivo Robotnik ( antigamente ele era chamado de Julian Ivo K bor ), quem quer fazer exame sobre de Mobius como a régua, e que bola seus planos para capturar Sonic, que nem sempre dão certo como deveriam; Arranhão ( Scratch ), um robô avícola que trabalha junto com seu competidor Rasteiro ( Grounder ), e que odeia o Dr. Ivo Robotnik, mas mesmo assim, ele e Rasteiro ( Grounder ) temem; Coco ( Coconuts ), um dos principais robôs do Dr. Ivo Robotnik e um deles que é mal-humorado, que também tenta pegar Sonic ( mas nem sempre ); etc.<descripition>
</items>


<items>
<name>A Turma da Mônica<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501540295597fafc78bc19.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1964</url>
<descripition>Sinopse: Turma da Mônica é uma série de histórias em quadrinhos criada pelo quadrinista e empresário Mauricio de Sousa. A série foi originada em 1959 em uma série de tirinhas de jornal, na qual os personagens principais eram Bidu e Franjinha. A partir dos anos 1960, a série começou a ganhar a identidade atual com a criação de Mônica e Cebolinha, entre 1960 e 1963, que passaram a ser os protagonistas.<descripition>
</items>


<items>
<name>Bacamarte E Chumbinho<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/bacamarte-e-chumbinho.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/640</url>
<descripition>Sinopse: Desenho animado centrado em dois personagens caipiras, vivendo num lugarejo bem bucólico e afastado onde   um gato chamado Bacamarte vivia o tempo todo perseguindo um ratinho muito alegre e esperto chamado   Chumbinho, com a sua velha espingarda de estimação. Apesar do gato Bacamarte parecer odiar o ratinho ele   na realidade não conseguia viver sem a companhia do ratinho.<descripition>
</items>


<items>
<name>Ben 10<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/ben-10.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/642</url>
<descripition>Sinopse: Aos 10 anos de idade, Benjamim (Ben) Tennyson descobre um dispositivo alienígena na floresta   chamado o Omnitrix, que lhe permite se transformar em 10 diferentes espécies alienígenas. Ao   longo de suas férias de verão, viajando o país num furgão com seu avô Max e de sua prima Gwen,   Ben luta contra o crime e alienígenas do mal com seus novos poderes, adquirindo a capacidade de   se transformar em mais seis novos alienígenas ao longo do caminho.<descripition>
</items>


<items>
<name>Ben 10 Força Alienígena<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/ben-10-forca-alienigena.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/643</url>
<descripition>Sinopse: Cinco anos após os acontecimentos da série original, com 15 anos de idade, Benjamin   Ben,Tennyson voltou a uma vida cotidiana e normal. Quando a atividade alienígena parou de se   manifestar em quantidade ameaçadora, Ben retirou o Omnitrix, cresceu e passou a ser um   adolescente confiante. Mas quando Max desaparece, Ben resolve usar novamente o Omnitrix a fim   de deter novos inimigos junto com Gwendolyn Tennyson e Kevin Ethan Levin para localizá-lo.   Enquanto, ao mesmo tempo, contando com uma ajuda de filhos de Encanadores (com uma paz inter-  planetária força de manutenção, ambos com os membros meio alienígenas e humanos) a repelir os   ataques dos DNAliens e os Highbreed (br: Soberanos).<descripition>
</items>


<items>
<name>Ben 10 Omniverse<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/ben-10-omniverse.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/644</url>
<descripition>Sinopse: Depois de Gwen e Kevin foram embora, Ben está animado para se tornar um herói solo, mas o Vô Max   tem outros planos. Ele escala um novo encanador, Rook, para ser o novo parceiro de Ben e ajudá-lo   a explorar uma cidade subterrânea, a misteriosa Cidade de Baixo. Com um novo Omnitrix e 10 novos   alienígenas, Ben terá que enfrentar novamente vilões do passado e também encarar uma nova ameaça:   Khyber.  Khyber é um caçador do espaço e está de olho em sua próxima caça: Ben. Ele porta o Nemetrix, um   dispositivo criado pelo Dr. Psychobos por razões desconhecidas (talvez para tentar ser melhor que   Azmuth, seu maior inimigo). Khyber tem um mascote que, com o Nemetrix, pode se transformar em 10   predadores que são capazes de derrotar os alienígenas de Ben, e será um desafio muito grande   enfrentá-los.    Além disso, o novo show trás de volta as aventuras do Ben de 11 anos, ainda com seus atos   heroicos e com a ajuda de seu avô Max e sua prima Gwen. O jovem Ben descobre um novo alienígena,   Feedback, que o irá ajudá-lo a enfrentar um novo vilão: Malware. Malware é um Mechamorpho   Galvânico que sabe tudo sobre o Omnitrix e tem como objetivo destruir Azmuth. Ele é muito   poderoso, e promete trazer muitos problemas para o herói.<descripition>
</items>


<items>
<name>Ben 10 Supremacia Alienígena<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/ben-10-supremacia-alienigena.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/645</url>
<descripition>Sinopse: Ben 10: Ultimate Alien (no Brasil: Ben 10: Supremacia Alienígena) é uma série animada americana   que é a terceira sequência de Ben 10. Foi estreado após o final da série de Ben 10: Força   Alienígena, em 26 de março de 2010, nos Estados Unidos, e foi ao ar em 23 de abril de 2010; no   Brasil, foi estreado em 10 de outubro do mesmo ano, no especial do dia 10 de outubro de 2010. O   título original foi "Ben 10: Evolution", no qual seu nome foi mudado para "Ben 10: Ultimate   Alien". A série mostrar um grande trama parecida com sua antecessora Ben 10 Alien Force, mas   dessa vez com mais humor.<descripition>
</items>


<items>
<name>Bibo Pai E Bobi Filho<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/bibo-pai-e-bobi-filho.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/646</url>
<descripition>Sinopse: Bibo Pai e Bobi Filho é um desenho da Hanna-Barbera. O desenho mostra as aventuras vividas pelo Bobi   Filho, um cãozinho manso, inteligente e educado, que é um grande admirador de seu pai e demonstra sua   admiração sempre que se refere ao pai usando frases como: “O melhor papai do mundo” ou “Meu digníssimo   pai”.  Pai e filho compartilham de uma grande afeição um pelo outro, mas claro que a diferença de gerações   sempre cria conflitos, por menores que sejam. É nesses momentos que Bibo Pai usa uma das suas frases   que marcaram bastante esse desenho: “Bobi, meu filho!!!”.<descripition>
</items>


<items>
<name>Bob Esponja<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/bob-esponja.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/647</url>
<descripition>Sinopse: No fundo do oceano pacífico, na cidade da Fenda do Bikini, vive um morador ilustre chamado Bob Esponja   Calça Quadrada. Bob Esponja vive num abacaxi com seu animal de estimação Gary(um caracol). Bob ama seu   trabalho de cozinheiro na lanchonete o Siri Cascudo. Ele tem sérios problemas com direção e com isso   continua a frequentar as aulas de direção da Senhorita Puff, o que a deixa completamente maluca.  Patrick Estrela é seu melhor amigo, juntos eles vivem as maiores aventuras pela Fenda do Bikini. Lula   Molusco é seu vizinho mau-humorado, por mais que ele diga que odeia o Bob Esponja, sabemos que não é   verdade. Sandy Bochecha é um esquilo que vive no mar, ela é amiga do Bob Esponja e do Patrick.  Na Fenda do Bikini um dos melhores passa tempo são: fazer bolhas, caçar água-viva e comer o melhor   lanche de todos os tempos, o hambúrguer de siri.  O hambúrguer de Siri é um dos pratos preferidos dos moradores da Fenda do Bikini, o mesmo é vendido na   lanchonete o Siri Cascudo, o Sr. Siriguejo é o dono da lanchonete, ele é um sujeito um tanto pão duro,   porem tem bom coração, seu inimigo se chama-se Plankton, ele vive tentando roubar a formula secreta do   hambúrguer de Siri, para vende-lo em seu restaurante chamado Balde de Lixo.<descripition>
</items>


<items>
<name>Bozo: Série Animada<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/bozo-serie-animada.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/648</url>
<descripition>Sinopse: O Show animado do palhaço Bozo eram episódios exibidos pelo Sbt na década de 80 e início de 90,   exclusivamente no programa apresentado pelo palhaço. Com o término do infantil em 1991 (após 10 anos no   ar na emissora) esses curtas nunca mais foram vistos, o que os tornaram praticamente raros no Brasil.   Antigamente, os curtas foram dublados pela Com-Arte (SP), foi mais um dos trabalhos de dublagens feitos   nos Estudios da TVS (Sbt).<descripition>
</items>


<items>
<name>Blazing<name>
<image>http://www.4icdn.com/img/animes/ahyM-large.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1498</url>
<descripition>Sinopse: A história segue um grupo de adolescentes treinados pelo mestre Lao Shi para utilizar seus poderosos ioiôs e as artes marciais contra seres dominados pela escuridão.<descripition>
</items>


<items>
<name>Bicudo o Lobisomem<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2017/01/Elsword-El-Lady-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1903</url>
<descripition>Sinopse: Bicudo, o Lobisomem teve apenas uma temporada em 1978. Em 1979 foi criada uma continuação intitulada Bicudo e Bicudinho, (Fangface and Fangpuss no original), e apresentou um novo personagem: Bicudinho, um primo bebê de Bicudo, que também se transforma num bebê-lobisomem (o que contradizia a abertura do desenho original, que dizia que apenas um lobisomem nascia na família a cada 400 anos).<descripition>
</items>


<items>
<name>BraveStarr<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/BraveStarr-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1912</url>
<descripition>Sinopse: Bravestarr é uma série de ficção científica misturada com o Velho Oeste (Space Westem) dirigida para o público infantil. Criada por Donald Kushnere e Peter Locke, sendo sido exibida originalmente no período de Setembro de 1987 a fevereiro de 89. A série foi lançada simultâneamente com a linha de brinquedos tipo de ação. Foi a última série do estúdio Estadunidense Filmation (com o Grupo W Produtions). Galera dos 64 episódios só encontramos 40 os que não encontramos vocês vão encontrar um aviso dentro da postagem.<descripition>
</items>


<items>
<name>Batman<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Batman-A-S%C3%A9rie-Animada-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1981</url>
<descripition>Sinopse: A Série (Batman: The Animated series em Inglês) é uma adaptação para desenho animado de uma série de revista em quadrinhos mostrando o super-herói da DC Comics, Batman. Lançada em 1992, é considerado um dos mais fiéis desenhos animados baseados em histórias em quadrinhos, segundo a opinião de leitores de HQ. O visual da série animada é baseado no trabalho artístico do produtor Bruce Timm. Como se apresenta na tela, nos créditos de abertura, o desenho foi originalmente chamado apenas de Batman.<descripition>
</items>


<items>
<name>Campeões Do Sendokai<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/campeoes-do-sendokai.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/649</url>
<descripition>Sinopse: A história mostram as aventuras de Zak, Cloe, Kiet e Fenzy, quatro jovens estudantes que após   descobrirem braceletes caídos de um meteorito ganham poderes e são escolhidos para defender seu   planeta de seres de uma dimensão paralela. Para isso os quatro precisarão treinar para poderem   vencer o Grande Torneio Sendokai, que mescla futebol, artes marciais e magia. Na 2° temporada,   Zak,Cloe,Fenzy,Kiet e Lon precisam impedir que Sidmodius destrua toda massara que atualmente é   conhecida como planeta terra. Sidmodius tem a ajuda de Cronanniat para absorver toda a energia   sen dos habitantes e se tornar o grande Zorn, assim varias entrigas começam com a chegada de Lon,   Zak pelo seu medo de perder o amor de sua vida, Cloe, para o Lon, Cloe por se sentir atraída por   Lon.<descripition>
</items>


<items>
<name>Capitão Caverna E As Panterinhas<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/capitao-caverna-e-as-panterinhas.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/650</url>
<descripition>Sinopse: Seu protagonista é o Capitão Caverna, um ser baixinho, troglodita, coberto de pelos e sempre com um   porrete em mãos. Estava acompanhado por três garotas (uma paródia das Panteras), nos desenhos: Brenda,   Tiffan e Jamie.  No Brasil, as Teen Angels são chamadas Brenda, Kelly e Sabrina.<descripition>
</items>


<items>
<name>Capitão Planeta<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/capitao-planeta.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/651</url>
<descripition>Sinopse: Desenho de um super herói que protege o planeta terra contra a poluíção, com a ajuda de 5 jovens, cada um   de um continente, eles recebem um anel, cada um com uma habilidade diferente baseado nos elementos como   fogo, terra, água, vento e coração, com a união desses poderes surge o Capitão Planeta para combater seus   inimigos que querem poluir o planeta.<descripition>
</items>


<items>
<name>Cavalo De Fogo<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501540524597fb0acef3d0.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/652</url>
<descripition>Sinopse: Quando era apenas um bebê, a princesa Sara foi salva das garras de uma bruxa maligna, conhecida   como Lady Diabolyn, por um místico cavalo falante chamado Cavalo de Fogo, que a conduziu do   planeta Dar-Shan para um local seguro, em um rancho em Montana, no oeste norte-americano. Ela é   então cuidada por um homem conhecido como John Cavanaugh.  Por volta dos 13 anos de idade, Sara percebe que seu medalhão começa a brilhar. Logo, descobre   que o amuleto é mágico e capaz de enviar um aviso ao cavalo que a salvou. O Cavalo de Fogo   enfim conta à Sara sobre quem ela realmente é: a princesa do reino de Dar-Shan, situado em   outra dimensão, filha da Rainha Sarana e do Príncipe Kevin. Sara descobre também que Diabolyn é   irmã de sua mãe, sobre a qual Diabolyn lançou um feitiço para abdicar do trono.  Ao atravessar o portão dimensional para Dar-Shan, Sara conhece alguns aliados na luta contra   Diabolyn: um feiticeiro chamado Alvinar (que também era conselheiro de sua mãe), um potro   covarde chamado Brutus e seu dono, o jovem Dorin. Diabolyn, por sua vez, conta com ajuda de   espectros demoníacos para se tornar a rainha de Dar-Shan, além de estranhas criaturas lideradas   por Dweedle[<descripition>
</items>


<items>
<name>Caverna Do Dragão<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/caverna-do-dragao.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/653</url>
<descripition>Sinopse: A abertura do primeiro ano da série (que nunca chegou a ser exibida pela Rede Globo) mostra um   grupo de seis jovens em um parque de diversões embarcando em uma montanha russa chamada   "Dungeons & Dragons". Contudo, durante o passeio, um portal se abre e transporta as crianças   para outro mundo, chamado simplesmente de "Reino", no qual o grupo já aparece trajando outras   roupas e recebendo logo em seguida armas mágicas — as Armas do Poder — de alguém que se   apresenta como o Mestre dos Magos (Dungeon Master, no original, termo também presente nos jogos   de role-playing game que deram origem à série).  A partir daí, os jovens passam por diversas aventuras buscando voltar para casa, durante as   quais o Vingador, um mago maléfico, tenta a todo custo tomar as Armas do Poder dos jovens com a   intenção de derrotar tanto o Mestre dos Magos quanto Tiamat, para assim dominar o Reino. Ao   longo do seriado, revela-se que o Vingador é, na realidade, filho do Mestre dos Magos.<descripition>
</items>


<items>
<name>Centurions<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/centurions.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/654</url>
<descripition>Sinopse: Centurions se passava em um futuro não muito distante e narrava as aventuras do grupo de heróis que   tentava salvar o mundo dos maléficos planos do Dr. Terror, que sempre estava acompanhado de seu lacaio   Hacker e de um bando de robôs. Além de muita aventura, as histórias tinham um pouco de ficção   científica e também tocavam no assunto de preservação da natureza (nos episódios em que o Dr. Terror   tentava extorquir os governos para não causar algum desastre ambiental).    A equipe era formada por Max Ray, comandante das operações no mar, Jake Rockwell, especialista em   operações terrestres, e Ace McCloud, especialista em operações aéreas. Cada um deles utilizava trajes   de batalha que eram teletransportados da base do grupo, a estação espacial Sky Vault, de acordo com as   necessidades de cada missão. A operadora dos sistemas na estação, Crystal Kane, ficava acompanhada do   cachorro Shadow e da orangotango Lucy.cueca<descripition>
</items>


<items>
<name>Chaotic<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/chaotic.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/655</url>
<descripition>Sinopse: Chaotic é um famoso jogo de cartas e online centralizado na batalha de quatro tribos de criaturas:   Outro Mundo, Sub-Mundo, Mipedians e Danians, mas diferente de todos os jogos de cartas sempre que um   jogador adquire bons pontos no jogo online ele ganha uma senha capaz de mandá-lo a outra dimensão onde   vários jogadores podem se duelar transformando-se nas criaturas das cartas e conseguindo novas para seu   baralho.    Tom e Kaz são dois amigos que viviam jogando tanto o jogo de cartas quanto o online até Tom receber uma   senha misteriosa. Kaz logo aconselha Tom digitar a senha em seu scanner e após isso ele é tele-  transportado a dimensão de Chaotic, um lugar onde as pessoas podiam se transformar nas criaturas das   cartas em batalhas contra outros jogadores. E ainda se tele-transportar pra Perim, uma dimensão onde as   criaturas das cartas vivem em civilizações em guerra uma contra a outra e que também podem serem   scanneadas por jogadores para seus baralhos.    Durante a série Tom vira amigo de Sarah e Peyton, dois jogadores que passam a ser seu aliado e inimigo   Kristela e Klay, dois jogadores de Chaotic muito trapaceiros. Na segunda temporada uma nova tribo   aparece em Perim os "M’arrillians" que tentam dominar as tribos restantes inundando toda Perim e as   tribos que viviam em guerra se unem para derrotá-los.<descripition>
</items>


<items>
<name>Chaotic: Invasão Marrillian<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501540574597fb0de7b315.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/656</url>
<descripition>Sinopse: Segunda Temporada de Chaotic.<descripition>
</items>


<items>
<name>Chaves Em Desenho Animado<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/chaves-em-desenho-animado.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/657</url>
<descripition>Sinopse: Chaves em Desenho Animado (El Chavo, La Serie Animada) é um desenho animado mexicano produzido pela   Televisa e Ánima Estudios, baseado no seriado de humor Chaves. As história do desenho foram escritas pelo   próprio Roberto Gómez Bolaños que interpretava o Chaves na série de televisão.<descripition>
</items>


<items>
<name>Chico Bento<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/chico-bento.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/658</url>
<descripition>Sinopse: Chico é um típico caipira brasileiro. Anda descalço, usa chapéu de palha. Ele adora pescar com o pai.   Chico morava com os seus pais, Seu Bento e Dona Cotinha, em um sítio nas cercanias da fictícia Vila   Abobrinha, no interior de São Paulo. Possui uma avó paterna, Vó Dita, contadora de "causos" e de   histórias folclóricas, envolvendo lendas, tais como a da Mula-sem-cabeça, do Saci, do Lobisomem, do   Curupira, dentre outras.<descripition>
</items>


<items>
<name>Clarêncio, O Otimista<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/clarencio-o-otimista.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/659</url>
<descripition>Sinopse: Clarêncio é um menino espirituoso que vê coisas boas em tudo, e por isso é um pouco bobo. Seus melhores   amigos são Jeff, um menino que têm fobias e não consegue aguentar coisas sujas, e Sumo, um menino com um   jeito maluco que sempre está ao lado de Clarêncio. As perspectivas únicas da vida de Clarêncio podem ser   divertidas.<descripition>
</items>


<items>
<name>Coragem, O Cão Covarde.<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/coragem-o-cao-covarde..jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/660</url>
<descripition>Sinopse: Coragem, o Cão Covarde conta a história de Coragem, um cachorro facilmente assustado que vive em uma   fazenda com Muriel e Eustácio Bagge, na cidade fictícia de Lugar Nenhum, no Kansas. Abandonado quando   filhote, Coragem foi encontrado em um beco por Muriel Bagge, uma mulher escocesa de natureza doce e seu   marido Eustácio, um fazendeiro mal-humorado e ganancioso que gosta de assustá-lo.  Coragem, Eustácio e Muriel freqüentemente encontram monstros, alienígenas, demônios, cientistas loucos,   zumbis e outros perigos que Coragem deve afastar para salvar seus donos, sem o conhecimento deles.   Embora a maioria das criaturas que os três enfrentam sejam assustadoras e perturbadoras, algumas acabam   por serem doces ou simplesmente angustiadas.<descripition>
</items>


<items>
<name>Corrida Maluca<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/corrida-maluca.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/661</url>
<descripition>Sinopse: Dick Vigarista, Muttley, Penélope Charmosa e todos os rivais malucos aceleram suas máquinas! Liguem   seus motores! O eterno vilão Dick Vigarista, seu fiel cupincha Muttley e seu carro, a Máquina do Mal,   vão atropelar vocês e todos os outros competidores, velozes e furiosos, para chegar ao final de mais   uma Corrida Maluca. Esteja bem equipado para encarar esta dupla de desleais encrenqueiros, assim como   seus rivais: Peter Perfeito em seu Turbo Especial, Luke e o urso Chorão e sua Carroça do Pai Tomás, a   Quadrilha de Morte e o seu Chugga-boom e a glamourosa Penélope Charmosa em seu carro cor-de-rosa.<descripition>
</items>


<items>
<name>Caçadores de Trolls<name>
<image>http://www.vailendo.com.br/wp-content/uploads/2016/01/CAPA-Ca%C3%A7adores-de-Trolls.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1596</url>
<descripition>Sinopse: A história acompanha Jim, um garoto de 15 anos que é transformado em um caçador de trolls e defensor dos Trolls do bem, depois de sem querer encontrar um amuleto mágico. Enquanto luta ao lado do seu melhor amigo, Toby, e do Troll sabichão Blinky, ele precisa ao mesmo tempo conciliar os ensaios e deveres de casa da escola.<descripition>
</items>


<items>
<name>Carangos e Motocas<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501540764597fb19c3495f.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1915</url>
<descripition>Sinopse: A série era focada em Wheelie, um fusca vermelho, e sua namorada “Rota” Ree. Wheelie fez sua vida como um profissional bem sucedido nas corridas e realizando acrobacias, e não falava (ao contrário dos outros personagens na série), mas conseguia expressar suas emoções fazendo aparecer símbolos como um coração e uma lâmpada eu seu vidro da frente, bem como buzinando. Seus principais rivais eram um grupo de 4 motos chamado Turma do Chapa (Confuso, Avesso, Chapa e Risada), que tinha uma moto bem pequenininha (“Confuso”) que vivia repetindo para o chefe “Chapa”), quando dava algo errado, a expressão: ““Eu te disse! Eu te disse! Eu te disse! Mas eu te disse!”, cuja resposta era invariavelmente “Eu sei, eu sei…Cale esta buzina!” (na nova dublagem o Chapa passou a se chamar Motocão).<descripition>
</items>


<items>
<name>Charlie e Lola<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501540857597fb1f9cb837.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1916</url>
<descripition>Sinopse: O enredo da história gira em torno de Lola, uma garotinha de quatro anos bastante energética e imaginativa. Além de Charlie, seu irmão mais velho de sete anos que é bastante paciente e usa o amor e a imaginação para ensinar coisas novas para a sua irmãzinha. Charlie tem um melhor amigo que se chama Marv. Eles gostam de brincar de foguete, corrida e assistir filmes de alienígenas. Já Lola, tem uma melhor amiga chamada Lotta, que concorda com quase tudo que Lola fala. Além de Lotta, Lola tem um amigo imaginário chamado Soren Lorensen, que só ela pode ver.<descripition>
</items>


<items>
<name>Chowder<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Chowder-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1917</url>
<descripition>Sinopse: O desenho conta a história de um garoto chamado Chowder que sonha em ser um Grande Chef. Chowder é aprendiz do chef Mung Dall que tem um famoso restaurante na cidade de Marzipã.No restaurante também aparecem criaturas como Gorgonzola, Aprendiz de castiçal, e Schnitzel, um resmugão que é especialista em doces. Mung Dall tem uma concorrente: A Sra Endívia, que também tem uma assistente: Panini, que é apaixonada por Chowder, mesmo sendo sua rival. O desenho tem um tema de Comédia.<descripition>
</items>


<items>
<name>Coelho Ricochete e Blau Blau<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/15005767755970fc0740a2c.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1918</url>
<descripition>Sinopse: O coelho Ricochete é um xerife do Velho Oeste. Seu nome vem do fato dele correr em alta velocidade, e ricocheteando em objetos. Quando corria ele falava “Ping-ping-ping! Coelho Ricochete”. Seu parceiro era Blau-Blau, um coiote que usava um chapéu amassado e atravessado na cabeça, característico dos ajudantes atrapalhados dos filmes de western dos anos 40. Apesar de corajoso, ele era lerdo e azarado, nunca conseguindo ajudar seu companheiro xerife. Uma das gags era quando ele sacava seu revólver e esse se desmanchava todo.<descripition>
</items>


<items>
<name>Danny Phantom<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/danny-phantom.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/662</url>
<descripition>Sinopse: Danny Fenton E hum Típico adolescente tímido e "Invisível" de 14 Anos. Estudando nenhum colégio   Seu, o Instituto Casper, elemento Localidade: Não se enquadra los nenhuma tribo e e discriminado   Pelos Demais Alunos Pelo excêntrico ramo de Família SUA, a Caça AOS fantasmas, uma Exceção de   SEUS DOIS amigos, uma vegetariana gótica Sam Mason EO tecno-nerd Tucker Foley. Tudo muda num dia   los Opaco Danny AO trazer SEUS Amigos para Conhecer o Laboratório de SEUS Pais, Aceita hum   Desafio de Sam de Entrar nenhuma inacabado inventários de SEUS Pais, Uma Máquina Que cria hum   portal de para uma "zona fantasma". Só Que hum Acidente Acontece when elemento SEM sabre encosta   nenhum interruptor e Ativa o portal com elementos Dentro. Bombardeado Pela Energia da Máquina,   Seu Corpo e contaminado Pelo ectoplasma e se transfor los hum híbrido Humano / fantasma, com Medo   da Reação de SEUS Pais Caçadores elemento cria uma Identidade secreta fazer Herói Danny Phantom.   Juntamente com A Ajuda de SEUS DOIS amigos, e Mais Adiante de SUA IRMA, elementos usa SEUS   Poderes sobrenaturais parágrafo lutar contra fantasmas OS Malignos that assombram SUA Cidade.<descripition>
</items>


<items>
<name>De Volta Para O Futuro<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/de-volta-para-o-futuro.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/663</url>
<descripition>Sinopse: De Volta Para o Futuro traz "Doc" Emmett Brown e seu parceiro de aventuras, Marty McFly,   embarcando em inúmeras confusões e viagens através do tempo. Após suas primeiras   aventuras(acompanhadas por nós na Trilogia Back To The Future), Marty McFly e Doc Brown voltaram   a morar em Hill Valley, Califórnia. Marty ainda está namorando Jennifer Parker e sonhando em ser   um astro do rock&#39;n&#39;roll. Doc Brown mora com sua esposa, Clara Clayton Brown, seus dois filhos,   Júlio e Verne, e seu cachorro Einstein.  Apesar de Doc ter retomado sua vida tranquila de inventor e pesquisador, ele não desistiu das   viagens no tempo. Longe disso. Doc descobre que as viagens no tempo podem ser uma ótima maneira   de estudar o mundo, ensinar História a seus filhos ou apenas ter ótimas férias. O novo e   reconstruido DeLorean está sempre pronto para outra excursão no tempo.<descripition>
</items>


<items>
<name>Denis, O Pimentinha<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/denis-o-pimentinha.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/665</url>
<descripition>Sinopse: Foi uma série de animação estadunidense, baseada na tira de jornal Dennis the Menace, de Hank Ketcham.   É a segunda série de animação do personagem, sendo a mais conhecida Dennis, o Pimentinha, produzida   entre 1986 e 1988 e com a qual é constantemente confundida. Foi encerrada após apenas uma temporada,   com 13 episódios produzidos.  Na versão brasileira desta série, "Denis" é grafado com apenas um "n", ao invés dos dois habituais. Foi   dublada pela Parisi Vídeo, com Tatá Guarnieri na voz do personagem-título.<descripition>
</items>


<items>
<name>Dino Boy E O Vale Perdido<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/dino-boy-e-o-vale-perdido.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/666</url>
<descripition>Sinopse: As aventuras de Todd, o Dino Boy, começam quando ele cai de pára-quedas de um avião em chamas, em um vale   perdido habitado por dinossauros, humanos selvagens e tigres dente-de-sabres. É salvo da morte por um   homem das cavernas que passa a chamar de Ugh. Como montaria ele cavalga um pequeno brontossauro.<descripition>
</items>


<items>
<name>Dick Vigarista E Muttley<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/dick-vigarista-e-muttley.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/668</url>
<descripition>Sinopse: O desenho mostrava as aventuras de Dick Vigarista e sua Esquadrilha Abutre, caçando frenéticamente o   pombo-correio Doodle, que levava mensagens secretas da resistência para os aliados durante a I Guerra   Mundial.  Os membros da Esquadrilha Abutre eram Dick Vigarista, Muttley, Klunk e Zilly, além do General que   comandava tudo à distância. Dick Vigarista e Muttley também aparecem na série A Corrida Maluca.<descripition>
</items>


<items>
<name>Doug Funnie<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/doug-funnie.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/670</url>
<descripition>Sinopse: A série se passa na cidade fictícia de Bluffington, para onde Doug e sua família se mudaram, saindo de   Bloatsburg. A animação mostra a vida e as imaginações do personagem título, um estudante chamado   Douglas Yancey Funnie. Ao lado de Doug, outros personagens principais são seu cachorro Costelinha seus   amigos, Skeeter Valentine e Patti Mayonnaise e seu inimigo, Roger Klotz, o valentão da escola. A   maioria dos episódios começa com Doug escrevendo no seu diário os fatos mais recentes de sua vida, e o   episódio exibido acaba por ser um flashback de Doug, que narra os eventos. A irmã mais velha de Doug,   Judy, é uma fonte constante de conflito. Ela é uma atriz dramática que sempre usa roupa roxa e óculos   escuros, até mesmo dentro de casa. A existência de Doug é praticamente ignorada por ela, já que os   interesses dele são infantis, aos olhos dela.<descripition>
</items>


<items>
<name>Dragões: Pilotos De Berk<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/dragoes-pilotos-de-berk.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/671</url>
<descripition>Sinopse: Dragões: Pilotos de Berk é uma série americana de televisão exibida no Cartoon Network baseado no filme   de 2010 Como Treinar o Seu Dragão.  A série serve como uma ponte entre o primeiro filme e sua sequência de 2014.  A estréia oficial da série ocorreu em 04 de fevereiro de 2013 no Brasil.Um total de 40 episódios irão   ao ar durante a primeira e a segunda temporada.<descripition>
</items>


<items>
<name>Dragões: Pilotos De Berk 2<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/dragoes-pilotos-de-berk-2.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/672</url>
<descripition>Sinopse: Viaje para a ilha de Berk e viva a mais fantástica aventura, descobrindo que o mundo dos Dragões é ainda   maior do que você pode imaginar. Poderes extraordinários, mais espécies, novos mundos e lutas contra novos   vilões, serão apenas uma parte do treino.<descripition>
</items>


<items>
<name>Droopy Dog<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/droopy-dog.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/681</url>
<descripition>Sinopse: Droopy é um personagem de desenho animado americano, um cão antropomórfico (*) com o rosto caído, daí o   nome Droopy (supostamente um Basset Hound, uma raça de cães de patas curtas e grossas e baixa estatura   criada para caçar pelo faro). Ele foi criado por Tex Avery, dos cartoons de pequena duração produzidos   pelo estúdio de animação da Metro-Goldwyn-Mayer em 1943. Nosso personagem embora não parecesse muito   inteligente, era o suficiente para superar seus inimigos e, quando finalmente despertava sua raiva,   capaz de bater os adversários de duas vezes o seu tamanho com uma surra cômica. Ele apareceu pela   primeira vez, ainda sem nome, em um desenho de 1943, e só recebeu o nome oficial Droopy em Señor Droopy   de 1949.<descripition>
</items>


<items>
<name>Du, Dudu E Edu<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/du-dudu-e-edu.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/682</url>
<descripition>Sinopse: A série conta a história sobre três garotos, que são chamados de Eduardo. Em cada episódio, existe uma   história diferente, mas os três sempre estão tentando ganhar dinheiro para poder comprar suas balas de   caramelo. Conhecidos em inglês como Ed, Edd n’ Eddy, este trio vive em um bairro chamado Peach Creek,   na cidade de Vancouver, no Canadá. Os três são muito diferentes, exceto numa coisa: Todos adoram balas   de caramelo, no Brasil ou quebra-queixos, em Portugal,que são umas balas grandes e redondas vendidas na   loja de doces. Eles são atormentados pelas crianças do beco. O bairro tem vários becos e duas ruas   pricipais sendo uma delas com algumas lojas. Du, Dudu e Edu são três amigos que sempre procuram   trabalhar meio período nas férias de verão para ganhar dinheiro e comprar balas de caramelo.<descripition>
</items>


<items>
<name>Duck Dodgers<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/duck-dodgers.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/683</url>
<descripition>Sinopse: Depois de ficar congelado por 351 anos e acordar no século 24 ½, Duck Dodgers torna-se o maior herói da   Terra, sem fazer absolutamente nada para merecer isso. Duck Dodgers, sempre com seu fiel cadete espacial,   é a última linha de defesa do planeta contra a invasão alienígena promovida pelo Comandante Marciano.<descripition>
</items>


<items>
<name>Duck Tales – Os Caçadores De Aventuras<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/duck-tales-os-cacadores-de-aventuras.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/684</url>
<descripition>Sinopse: A maioria dos episódios rodam em torno do Tio Patinhas, que envolve sempre a sua família, os seus   amigos e é claro, os seus inimigos. Os episódios têm as mais variadas histórias, que geralmente   envolvem viagens para todos os locais do mundo, conhecendo outros povos, civilizações, fazendo novos   amigos (e inimigos), procurando relíquias e tesouros lendários, disputando competições, desvendando   mistérios e até viajando no tempo.  Quando não estão a viajar, as personagens aventuram-se dentro da agitada cidade de Patópolis, onde   vivem. A série mostra, em muitas das vezes, as aventuras de Indiana Jones, principalmente pelo espírito   aventureiro do Tio Patinhas, lembrar em muito o famoso arqueólogo vivido por Harrison Ford.<descripition>
</items>


<items>
<name>Duelo Xiaolin<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/duelo-xiaolin.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/685</url>
<descripition>Sinopse: Xiaolin Showdown (no Brasil, Duelo Xiaolin) é uma série de desenho animado estadunidense que conta a   história de quatro jovens monges na China que estão em busca dos Shen Gong Wu, objetos mágicos que   fornecem ao usuário grandes poderes, e impedir a bruxa Wuya e outros vilões como Jack Spicer, a pegarem   os Shen Gong Wu para fins malignos. Durante a busca eles também entraram em muitos Duelos Xiaolin, que   acontecem quando duas pessoas ou mais pegam um Shen Gong Wu ao mesmo tempo. Cada um, dependendo do tipo   do duelo, apostam Shen Gong Wu se dizem Gong Yi Tanpai para começar, e o vencedor ganha o(s) Shen Gong   Wu(s) do(s) adversário(s).<descripition>
</items>


<items>
<name>Dragões: Pilotos De Berk 6<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501541040597fb2b017e92.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1484</url>
<descripition>Sinopse: Sexta temporada de Dragões: Pilotos de Berk.<descripition>
</items>


<items>
<name>Dragões: Pilotos De Berk 3<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/dragoes-pilotos-de-berk-3.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1488</url>
<descripition>Sinopse: Segunda Temporada. Tóquio é assombrada por ghouls misteriosos que devoram humanos. As pessoas estão tomadas pelo medo desses ghouls, cujas identidades estão envoltas em mistério. Um aluno normal da faculdade chamado Kaneki conhece Rize, uma garota que é uma leitora ávida como ele no café que frequenta. Mal sabe Kaneki que seu destino irá mudar da noite para o dia.<descripition>
</items>


<items>
<name>Dragões: Pilotos De Berk 4<name>
<image>http://cdn-static.sidereel.com/tv_shows/58168/giant_2x/261202-2.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1489</url>
<descripition>Sinopse: Quarta temporada de Dragões: Pilotos De Berk.<descripition>
</items>


<items>
<name>Dragões: Pilotos De Berk 5<name>
<image>http://cdn-static.sidereel.com/tv_shows/58168/giant_2x/261202-2.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1490</url>
<descripition>Sinopse: Quinta temporada de Dragões: Pilotos de Berk 5.<descripition>
</items>


<items>
<name>Debi e Loide<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Debi-e-Loide-desenho-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1920</url>
<descripition>Sinopse: Um spin-off do filme Débi e Lóide, estrelado por Jim Carrey e Jeff Daniels. Seguindo a mesma temática do filme, a história trata de Harry e Lloyd, dois amigos extremamente desastrados e confusos e suas andanças pelos Estados Unidos em seu furgão com cara de cachorro1 . A diferença é que agora os dois são acompanhados por um castor fêmea chamada Kitty, que demonstra mais inteligência que os dois rapazes.<descripition>
</items>


<items>
<name>Dom Pixote<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Dom-Pixote-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1922</url>
<descripition>Sinopse: Dom Pixote é um cão de caça puro sangue, de muitos chapéus, que pode ser visto como um verdadeiro Dom Quixote de La Mancha canino, afinal de contas ele está sempre pronto para uma aventura, acreditando ser muito mais guerreiro do que realmente é. Seja domando leões, bancando o carteiro, capturando ladrões de banco ou laçando dinossauros, Dom Pixote nunca descansa no seu combate aos malfeitores. Ele fica firme até que sua missão esteja concluída, fazendo o impossível parecer fácil, e o fácil parecer impossível, indo de uma situação bizarra a outra com resultados hilários.<descripition>
</items>


<items>
<name>Drama Total<name>
<image>http://www.4icdn.com/img/animes/_ZHF-large.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1923</url>
<descripition>Sinopse: éries Drama Total é uma série animada que parodia reality-shows composta de realidade e ficção com o mesmo nome e os mesmos competidores. Todos os participantes têm personalidades distintas, que servem como ponto da trama principal. Na primeira, segunda e quarta temporada todos os competidores tem 16 anos. Na terceira, eles tem 17 anos. Já na quinta temporada 18-19 anos.<descripition>
</items>


<items>
<name>Droopy<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Droopy-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1924</url>
<descripition>Sinopse: Droopy é um personagem de desenho animado americano, um cão antropomórfico (*) com o rosto caído, daí o nome Droopy (supostamente um Basset Hound, uma raça de cães de patas curtas e grossas e baixa estatura criada para caçar pelo faro). Ele foi criado por Tex Avery, dos cartoons de pequena duração produzidos pelo estúdio de animação da Metro-Goldwyn-Mayer em 1943.<descripition>
</items>


<items>
<name>Dudley Do-Right<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Dudley-Do-Right-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.j</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1925</url>
<descripition>Sinopse: The Dudley Do-Right Show é uma série animada de televisão montado por Serviços PAT Film, composta de desenhos animados produzidos por Jay Ward Productions e Televisão Total, que foi ao ar manhãs de domingo na ABC-TV de 27 abr 1969 a 06 de setembro de 1970. Janota Age Certo, um soldado dedicado, mas totalmente atrapalhado, da famosa polícia montada canadense. Série exibida no Brasil durante as décadas de 70 e 80, Duddley ganhou o nome de Janota Age Certo.<descripition>
</items>


<items>
<name>DuckTales<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/150374925559a16487b15ed.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/2040</url>
<descripition>Sinopse: DuckTales é uma próxima série animada de televisão pela Walt Disney Animation Studios. A série, que serve como um reboot da série original com o mesmo nome, foi anunciada em 25 de fevereiro de 2015 e vai estrear na Disney XD no verão de 2017.<descripition>
</items>


<items>
<name>Dragões: Pilotos de Berk 7<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/150539591359ba84c90cdbb.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/2133</url>
<descripition>Sinopse: Sétima temporada de Dragões: Pilotos de Berk.<descripition>
</items>


<items>
<name>Esquilo Sem Grilo<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/esquilo-sem-grilo.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/692</url>
<descripition>Sinopse: Esquilo Secreto é um agente secreto (a sua designação foi "Agente 000"), tendo ordens de seu superior   duplo-Q da International Service Sneaky . Secret Squirrel tem um parceiro chamado Moleza Toupeira. Eles   lutam contra o crime utilizando astúcia e uma variedade de acessórios de espião como uma variedade de   dispositivos ocultos no seu chapéu (que ele quase nunca tirava). Secret Squirrel tem um arqui-inimigo,   o Amarelo Rosado, que é uma paródia de Goldfinger.<descripition>
</items>


<items>
<name>Elena Of Avalor<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501541253597fb3852b6f5.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1495</url>
<descripition>Sinopse: Elena é a princesa de Avalor, que salvou seu reino das mãos da feiticeira do mal Shuriki. Agora, ela precisa assumir a tarefa de comandar seu povo, enfrentando uma série de obstáculos e desafios com a ajuda de vários amigos mágicos.<descripition>
</items>


<items>
<name>É o Lobo<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/%C3%89-o-Lobo-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1926</url>
<descripition>Sinopse: É o lobo…é o lobo…Esse desenho era maravilhoso e tinha bordões do tipo “será um jacaré do tatuapé, ou uma ciriema de Ipanema?…nããão!!!!…é o lobo…é o lobo! Carneirinho e lobo bobo viviam sempre as turras, o lobo tentando devorar o carneirinho e o carneirinho sempre sendo salvo pelo Cachorrão. Um pega pega muito divertido. Produção da Hanna-Barbera nos anos 60..<descripition>
</items>


<items>
<name>Família Addams<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/familia-addams.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/702</url>
<descripition>Sinopse: Uma família horripilante, encantadora, sarcástica e hilária, que passa por todo tipo de aventura   possível, com convidados que se desesperam ao ver os hábitos mórbidos e incomuns do clã Addams. Gomez   Addams é o chefe da família. Sua adorável esposa Mortícia Addams é uma mulher de pele tão pálida quanto   um cadáver, com cabelos longos e vestidos idem.Gomez e Mortícia tem um casal de filhos como eles.   Wednesday (Wandinha) é uma menina sádica e um tanto quanto soturna, que adora brincar com seu   desmiolado irmão Pugsley (Feioso), submetendo-o a vários tipos de tortura… e ele adora! Na mansão   Addams ainda moram a vidente Vovó Addams (que uns dizem ser mãe de Mortícia e outros de Gomez, mas não   se sabe ao certo) e o tio Fester Addams (Tio alugar em santos Chico no Brasil), o irmão de Gomez, que   se perdeu da família quando jovem e os reencontrou depois de adulto, além de ser especialista em   explosivos. Não se pode esquecer do mordomo Lurch (Tropeço), que mais parece um Frankenstein e do Coisa   (Mãozinha).Quem também dava as caras sempre era o Primo Itt, que além de membro influente do governo   era literalmente uma montanha de cabelos em pessoa.Os princpais “inimigos” dos Addams eram seus   vizinhos da casa ao lado, a família Lohman-Myers, composta pelo patriarca Norman (que se auto-intitula   “o maior fabricante de cuecas e roupas-de-baixo da região), sua esposa Dorina e o filho Norman Jr. Mas   diferente de seus pais, Norman Jr. era amigo e confidente dos Addams e se dava muito bem com seus   horripilantes vizinhos.<descripition>
</items>


<items>
<name>Fantasminha Legal<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/fantasminha-legal.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/704</url>
<descripition>Sinopse: O desenho se passa com 3 jovens: Hugo, Silvio e Alice e o cachorro Elmo. Enquanto tentavam fugir de uma   tempestade, os jovens entram em uma casa velha e veem um relógio antigo. Quando acertam o horário do   relógio para meia-noite, libertam dois fantasmas: um com traje de revolucionário chamado Jonathan   Wellington "Mudsy" Muddlemore e seu gato, Boo. Os dois relatam estar presos desde a Guerra   Revolucionária nos EUA, contra a Inglaterra, e não puderam sair, daí acabaram morrendo lá dentro.   Libertados pelos novos amigos, Fantasminha e Boo os acompanham em muitos mistérios sempre dando uma   ajuda invisível.<descripition>
</items>


<items>
<name>Fantasmino, O Fantasma Galopante<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/fantasmino-o-fantasma-galopante.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/705</url>
<descripition>Sinopse: Fantasmino (Nugget Nose) é um fantasma, guardião de uma mina, que encontra aventura ao cavalgar seu   cavalo invisível e também é guardião de Rita e Suzana (Wendy), duas vaqueiras que trabalham em um   rancho, cujo proprietário é o Sr. Fofo (Fenwick Fuddy). Fantasmino sempre está brigando com o Sr. Fofo   e se delicia em irritá-lo, deixando-o de mau humor. Quando as garotas estão com problemas, elas sempre   podem contar com Fantasmino.<descripition>
</items>


<items>
<name>Feiticeira Faceira<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/feiticeira-faceira.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/706</url>
<descripition>Sinopse: Feiticeira Faceira (Winsome Witch, no original (em inglês)) é um desenho animado produzido pela   Hanna-Barbera. Ia ao ar em conjunto com Esquilo Secreto e Lula Lelé. Estreou em 1965, nos EUA e   teve 26 episódios no total.  A Feiticeira Faceira é uma bruxa, extremamente amistosa, mas muito atrapalhada. Tem uma vassoura   mágica, seu meio de transporte.<descripition>
</items>


<items>
<name>Frankenstein Jr.<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/frankenstein-jr..jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/707</url>
<descripition>Sinopse: O cientista garoto Buzz Conroy (Bob, no Brasil) e seu pai, o Professor Conroy combatiam supervilões com   a ajuda de um robô poderoso chamado de Frankenstein Jr. "Frankie", como era chamado por Buzz, era muito   parecido com o personagem Gigantor.    Frankie era ativado por um anel que Buzz usava.<descripition>
</items>


<items>
<name>Fudêncio E Seus Amigos<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/fudencio-e-seus-amigos.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/708</url>
<descripition>Sinopse: A série mostra o dia a dia e as aventuras bizarras de um grupo de crianças estudantes comandados por   Fudencio. O desenho se passa na escola fictícia E.E.S.G. José Mojica Marins, provavelmente situada em São   Paulo.<descripition>
</items>


<items>
<name>Flash Gordon<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Flash-Gordon-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1929</url>
<descripition>Sinopse: Viajando pelo espaço em uma missão o piloto Flash Gordon e sua equipe acaba caindo em um planeta desconhecido, habitado por estranhas criaturas e governado pelo Imperador Ming. Flash e sua turma tentam achar uma forma de conseguir voltar para casa e para isso vivem incríveis aventuras em busca da liberdade.<descripition>
</items>


<items>
<name>Galaxy Rangers<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/galaxy-rangers.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/714</url>
<descripition>Sinopse: No ano de 2086, a Liga dos Planetas cria o Bureau de Assuntos Extra-Terrestres (B.E.T.A:Bureau for Extra-  Terrestrial Affairs), responsável por manter a paz na galáxia. Seus agentes são conhecidos como Cavaleiros   da Galáxia (Galaxy Rangers).<descripition>
</items>


<items>
<name>Galaxy Trio<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/galaxy-trio.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/716</url>
<descripition>Sinopse: Três combatentes do crime intergalático, o Galaxy Trio era formado por Homem Vapor, Mulher Flutuadora e   Homem Meteoro. Viajando pelo espaço na nave Condor I, cada personagem tinha poderes de acordo com seu   planeta de origem. A Mulher Flutuadora, vinda de Gravitas, é capaz de fazer flutuar qualquer objeto.   Homem Meteoro, nativo de Meteorus, consegue fazer qualquer parte do seu corpo aumentar de massa (que   conveniente!). Já o Homem Vapor, do planeta Vaporus, transforma seu corpo em gás e pode utilizá-lo como   arma química. O cartoon foi criado por Alex Toth em 1967 e teve 20 episódios produzidos.<descripition>
</items>


<items>
<name>Gato Félix<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/gato-felix.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/717</url>
<descripition>Sinopse: Dentro de um estilo clássico de desenho, apesar da nítida evolução com o tempo, Félix é um gato preto, com   uma silhueta levemente recurvada, normalmente gentil e alegre, que sempre se mete em confusões. Costuma   usar o próprio rabo como ferramenta, algumas vezes retirando-o do próprio corpo - sendo este um dos   exemplos mais famosos e antigos dos poderes esdrúxulos dos desenhos animados.<descripition>
</items>


<items>
<name>Guardiões da Galaxia<name>
<image>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/3/3d/Guardians_Of_The_Galaxy_Series_Poster.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1522</url>
<descripition>Sinopse: A série começa onde o filme parou enfrentando Thanos como seu principal vilão.<descripition>
</items>


<items>
<name>Guerreiros Esqueletos<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Guerreiros-Esqueletos-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1934</url>
<descripition>Sinopse: Guerreiros Esqueletos foi uma série de desenhos animados 13 episódios criado por Landmark Entertainment Group, que foi ao ar em 1993-1994 na CBS. A história se passa no distante planeta de Lumimaire. O conflito da trama gira em torno da necessidade de controlar o Cristal LightStar. Este poderoso cristal poderes a cidade grande Luminicity. Baron Dark, principal vilão da série, tentou roubar o cristal, a fim de ganhar controle sobre seu poder incrível. Ele só conseguiu obter metade do cristal, com a outra metade sendo obtidos pelo príncipe LightStar.<descripition>
</items>


<items>
<name>Homem-Aranha: A Nova Série Animada<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/homem-aranha-a-nova-serie-animada.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/718</url>
<descripition>Sinopse: O supersucesso Homem-Aranha aparece agora em animação 3D em DVD! Combinando arte com animação, Homem-  Aranha promete agitar a cidade. Baseado na lendária história em quadrinhos da Marvel, as séries contam as   aventuras de Peter Park, que desenvolve superpoderes depois de ter sido picado por uma aranha ada   geneticamente.<descripition>
</items>


<items>
<name>Homem-Aranha: A Série Animada<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/homem-aranha-a-serie-animada.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/719</url>
<descripition>Sinopse: Em 1994 foi lançada na TV americana esta nova série animada que é considerada por muitos como a melhor   do personagem até hoje. Foram 65 episódios muitíssimo fiés às HQs e que transportavam para a tela   histórias que todos os fãs eram capazes de reconhecer de sua coleção de revistas. Além disso, a   animação misturava, em certos momentos, desenhos em duas e três dimensões, o que não deixava de ser uma   novidade para a época.  Um dos grandes trunfos de The Animated Series é que, alem de se manter fiel a base dos quadrinhos, usou   todos os grandes inimigos do Homem-Aranha, desde os antigos até os mais recentes como Venom e Duende   Macabro, por exemplo.  Além dos grandes vilões, a série também teve a participação de outros super-heróis da Marvel como o   Capitão América, Demolidor, Justiceiro entre outros.  A produção desta animação era da Marvel Media, comandada na época por Avi Arad, o atual produtor dos   filmes do Homem-Aranha. O cuidado foi total, e até mesmo Stan Lee participou como revisor.<descripition>
</items>


<items>
<name>Hora Acme<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/hora-acme.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/720</url>
<descripition>Sinopse: Looney Tunes é uma série de curta-metragens de animação americana, produzida de 1930 a 1969 e   distribuída pela Warner Bros. Ela precedeu a série Merrie Melodies, e foi a primeira série de animação   cinematográfica da Warner Bros. O nome Looney Tunes (que em português significa "Desenhos Loucos") é   uma variação do nome Sinfonias Ingênuas, que foi o título da série concorrente de Walt Disney, de   desenhos baseados em músicas. Os personagens regulares da série ficaram conhecidos como "os Looney   Tunes" (muitas vezes incorretamente, intencionalmente ou não, como "Looney Toons"), sendo que os   principais são: Pernalonga, Patolino, Gaguinho, Hortelino Troca-Letras, Piu-Piu e Frajola, Taz, Papa-  léguas, Coiote, Frangolino, Eufrazino Puxa-Briga, Pepé Le Pew, Marvin, o Marciano, Ligeirinho, e   outros.<descripition>
</items>


<items>
<name>Hora De Aventura<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/hora-de-aventura.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/723</url>
<descripition>Sinopse: Finn é um garoto gentil e bondoso mais não perde tempo quando o assunto é Aventura junto com seu   amigo Jake ele viaja por toda terra de Ooo a procura de de seu melhor passa tempo:Aventura.Jake é   um cachorro magico que ajuda Finn em todas suas aventuras com seus poderes de esticar.A mãe e o   pai de Jake foram os cachorros que encontraram Finn chorando numa montanha e o resgataram por   isso   os destinos de Finn e Jake foram cruzados.Hoje eles vivem procurando aventuras pela terra de Ooo   salvando princesas e pessoas indefesas.Por isso são conhecidos como os hérois da terra de Ooo.<descripition>
</items>


<items>
<name>Harvey Beaks<name>
<image>https://i1.wp.com/papercutz.com/wp-content/uploads/2015/07/Beaks-2-crazy-time.jpg?fit=2514%2C3772</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1844</url>
<descripition>Sinopse: A série centra-se em Harvey Beaks, um, pássaro jovem bem-educado doce e seus dois melhores amigos, gêmeos indisciplinados chamados Fee e Foo. Juntos, o trio procuram aventura e travessuras na floresta mágica que eles chamam de casa.<descripition>
</items>


<items>
<name>He-Man<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/He-Man-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1935</url>
<descripition>Sinopse: He-Man vive no planeta Eternia, um mundo aparentemente medieval, mas repleto de tecnologias avançadas. Etérnia também é repleto de seres mágicos. Enquanto o planeta é comandado pelo justo rei Randor, o vilão Esqueleto tenta dominar o castelo de Grayskull, e assim ter o controle de todo o universo, que é protegido por He-Man, nada menos que Adam, o príncipe filho de Randor. A guardiã do castelo Grayskull é a Feiticeira, que se transforma em águia quando necessário.<descripition>
</items>


<items>
<name>Hey Arnold!<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Hey-Arnold-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1936</url>
<descripition>Sinopse: O desenho conta a história de Arnold, um garoto de 9 anos da quarta série, e seus amigos de vizinhança: Gerald, um garoto esperto que é o melhor amigo de Arnold, sempre com uma lenda urbana na manga, consegue consegue contar histórias de congelar a espinha.<descripition>
</items>


<items>
<name>Histórias do Novo Testamento<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Hist%C3%B3rias-do-Novo-Testamento-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-o</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1937</url>
<descripition>Sinopse: Animated Stories from the New Testament (no Brasil, Desenhos Animados do Novo Testamento), é uma série de vídeo produzido pela Nest Entertaiment e pela Rich Animation Studios. Ao contrário de outras séries de animação baseadas em histórias bíblicas, esses programas não são baseadas em personagens modernos interagindo com figuras bíblicas, mas sim recontam as histórias da Bíblia em si. A série foi criada para ser uma ferramenta não denominacional informativa e educativa para ajudar os pais, cuidadores e educadores a instruir valores positivos espirituais e traços de caráter para aqueles sob seus cuidados.<descripition>
</items>


<items>
<name>Histórias do Antigo Testamento<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Hist%C3%B3rias-do-Antigo-Testamento-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1938</url>
<descripition>Sinopse: Os episódios foram revisados ??por um Conselho Consultivo, incluindo o Rabino Yechiel Eckstein (Fundador da Sociedade Internacional de Cristãos e Judeus), Hatch Nathan (presidente da Wake Forest University e anteriormente reitor da Universidade de Notre Dame), Grant Reg (professor de pastoral ministérios do Dallas Theological Seminary) e apologista cristão, Ed Decker.<descripition>
</items>


<items>
<name>Homem-Pássaro<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Homem-P%C3%A1ssaro-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dio</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1939</url>
<descripition>Sinopse: Homem-Pássaro e Galaxy Trio era um desenho animado criado por Alex Toth para Hanna-Barbera Productions que fazia parte de um programa contendo dois segmentos onde eram apresentadas a cada programa 2 episódios do Homem-Pássaro (Birdman) e uma do The Galaxy Trio. Ao todo foram 40 episódios de Birdman e 20 do The Galaxy Trio, que foi apresentado originalmente nos Estados Unidos, pela rede NBC entre 9 de setembro de 1967 a 6 de setembro de 1969, com duração de aproximadamente 30 minutos cada programa.<descripition>
</items>


<items>
<name>Homem-Aranha e Seus Amigos<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Homem-Aranha-e-Seus-Amigos-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1940</url>
<descripition>Sinopse: Imagine uma versão Marvel do desenho Superamigos, da DC Comics e muito estará esclarecido. Tem até uma cadelinha de estimação, Lady Lion, no lugar do macaquinho Glic. Imagine que até mesmo uma Sala de Justiça eles tinham, cortesia de Tony Stark (Ele mesmo, o Homem de Ferro). O cientista cuidou de transformar o quarto da rapaziada num super QG. Era só mover um troféu na cômoda que os móveis e paredes giravam e se retraíam, revelando um laboratório da mais alta tecnologia. Pânico mesmo era quando a Tia May, inocentemente ia tirar o pó dos móveis. Peraí, o que ela tinha a ver com tudo isso? Ora, era na casa dela que nossos heróis moravam! Por sinal, todo mundo pagava aluguel. Inclusive o Peter!<descripition>
</items>


<items>
<name>Homem-Aranha Clássico<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Homem-Aranha-Cl%C3%A1ssico-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1941</url>
<descripition>Sinopse: Homem-Aranha (Spider-Man no original em inglês) é um personagem fictício, um super-herói que aparece nos livros de banda desenhada americana publicados pela Marvel Comics, existindo no seu universo partilhado. O Homem-Aranha foi criado pelo editor/escritor Stan Lee e pelo escritor/artista Steve Ditko, e a sua primeira aparição foi no livro de antologia Amazing Fantasy #15 (Agosto de 1962), durante a Era de Prata da banda desenhada. Lee e Ditko conceberam o personagem como um órfão, que foi educado e criado pela sua Tia May e o seu Tio Ben, e enquanto adolescente, ter que lidar com as lutas diárias normais da sua idade, em adição aquelas que tem como combatente do crime mascarado.<descripition>
</items>


<items>
<name>Homem-Aranha – Ação Sem Limites<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Homem-Aranha-%E2%80%93-A%C3%A7%C3%A3o-Sem-Limites-%E2%80%93-Todos-os-</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1942</url>
<descripition>Sinopse: O coronel John Jameson, filho de J. Jonah Jameson, descobre um novo planeta, a Contra-Terra. Ele pretende ir até o novo planeta. Enquanto tirava fotos, Peter Parker vê Venom e Carnage subindo no ônibus espacial de John. Ele tenta impedi-los, mas é jogado da nave. Peter ecomenda a Reed Richards, um novo uniforme que consta de milhões de robôs microscópicos em harmonia para formar um traje de homem-aranha aperfeiçoado com dispositivos anti-simbiontes, e vai para a Contra-Terra. Lá ele encontra um grupo de animais que o raptam. Ele descobre que um homem chamado alto-evolucionário, criou os Bestiais, uma mistura de humanos e animais que dominaram o planeta e deixaram as pessoas na miséria. John se uniu a um grupo de humanos que quer derrotá-los. Venom e Carnificina querem fortalecer uma colonia de simbiontes(Que no desenho são chamados de simbióticos).<descripition>
</items>


<items>
<name>Homem-Aranha 2017<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/150375222259a1701e5e7a7.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/2041</url>
<descripition>Sinopse: Homem-Aranha é o maior herói de ação da história. Ele é um personagem icônico cujas dualidades fazem com que ele seja fácil de se identificar e inspirador para a audiência do Disney XD. Será uma abordagem atual de um personagem amado que encantará tanto os fãs novos quanto os antigos, apresentando uma história envolvente, ação animadora e seu clássico senso de humor<descripition>
</items>


<items>
<name>Invasor Zim<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/invasor-zim.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/726</url>
<descripition>Sinopse: Zim é um alienígena da raça Irken que tenta com todas as forças ser um Invasor, soldado de elite que   viaja conquistando planetas para sua raça. Totalmente incompetente, Zim é enviado para um planeta   “insignificante” nos confins do universo, chamado Terra, maneira que os líderes de sua raça (os   Altíssimos Poderosos) encontram para se livrar dele. Acreditando-se realmente um invasor, Zim chega na   Terra junto com um robô defeituoso de nome GIR. Na Terra, Zim tenta viver como um humano normal,   disfarçando-se como um garoto e frequentando a escola primária, onde ninguém desconfia de sua   verdadeira identidade, com exceção de Dib, garoto obcecado pelo sobrenatural e por acontecimentos   estranhos. Observando Zim, Dib chega à verdade: Zim é um alienígena enviado à Terra em missão secreta.<descripition>
</items>


<items>
<name>Iron Man<name>
<image>http://www.planetadisney.com.br/wp-content/uploads/2013/02/iron-man-anime.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1839</url>
<descripition>Sinopse: Tony Stark, o CEO de uma grande fabricante de armas, físico, engenheiro e um inventor genial, é ferido por estilhaços de uma de suas próprias armas. Embora mantido em cativeiro por terroristas, ele desenvolve a roupa do Homem de Ferro e foge. Daquele dia em diante, ele promete não desperdiçar a sua segunda chance de vida e mudar o mundo para melhor.<descripition>
</items>


<items>
<name>Infini-T Force<name>
<image>http://img1.ak.crunchyroll.com/i/spire2/0af5fca7d0c2b2906b7688462050a0031501236594_full.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/2301</url>
<descripition>Sinopse: Emi é uma menina de dezessete anos que vive em Shibuya. Seu pai está sempre ausente com o trabalho e cresceu sem apelo. De repente, um toque de destino envolvendo um certo item mágico muda tudo. Um lápis misterioso, de todas as coisas, está ligado à aparência de heróis de outro mundo! Será que esse é o começo da emoção que ela está tão ansiosa, ou há algo mais?<descripition>
</items>


<items>
<name>Jake Long: O Dragão Ocidental<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/jake-long-o-dragao-ocidental.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/730</url>
<descripition>Sinopse: Jake Long é aparentemente um simples garoto sino-americano de treze anos morando em Nova Iorque,   mas ele tem um segredo: é descendente de uma longa linhagem de dragões e tem a função de proteger   uma comunidade de criaturas mágicas que vivem secretamente no meio da população da cidade. Ele   mora com seus pais, Johnathan e Susan, e sua irmã de oito anos, Haley. Seu avô Lau Chi e a irmã   também são dragões. A linhagem algumas vezes pula uma geração, sendo assim, a mãe de Jake não tem   o mesmo poder. Seu pai nem sabe que seus filhos e o sogro são dragões.    Durante a série, Jake é orientado pelo avô a usar seus poderes mágicos inatos e por um Shar Pei   de 600 anos chamado Kung cão. Jake precisa desses poderes para proteger as criaturas mágicas de   diversos inimigos, entre eles o Clã do Caçador liderado pelo Caçador. As histórias mostram Jake   tentando conciliar sua vida como guardião mágico com a de um adolescente. Ele tem dois grandes   amigos (Trixie e Spud), interesses amorosos (Rosa) e atividades escolare<descripition>
</items>


<items>
<name>Johnny Test<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/johnny-test.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/733</url>
<descripition>Sinopse: Johnny Test mostra as aventuras de um garoto corajoso de 11 anos, seu cachorro super-esperto e falador   Dukey, e suas duas irmãs gêmeas, cientistas geniais, Susan e Mary, que usam Johnny como cobaia para suas   experiências a fim de impressionar o vizinho Gil, que nunca as percebe mas é grande amigo de Johnny.<descripition>
</items>


<items>
<name>Justiça Jovem<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/justica-jovem.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/735</url>
<descripition>Sinopse: A série corresponde ao tempo presente do nosso mundo, um período que Vietti chamou de "uma nova   era de heróis".    O piloto foi ao ar um mês antes da estreia da série normal e introduziu quatro personagens:   Robin, Aqualad, Kid Flash e Ricardito, deixando claro seu desejo explícito por maior   reconhecimento e respeito, ou seja, uma promoção de ajudantes para super-heróis de pleno direito.   Contrariados com a oposição de seus respectivos mentores na Liga da Justiça, Batman, Aquaman,   Flash e Arqueiro Verde, os protegidos reagem de diferentes maneiras. Ricardito se demite do seu   posto de ajudante de Arqueiro Verde e começa a se chamar de Arqueiro Vermelho. Os outros procuram   persuadir seus mentores de seu valor assumindo secretamente uma missão da Liga da Justiça para   investigar a sede do Cadmus. Durante sua infiltração no prédio, os três descobrem um clone do   Superman, chamado Superboy. Após a descoberta, a equipe descobre que o Cadmus está criando armas   vivas chamadas de Genomorfos. O foco do filme é a essa revelação da origem do Superboy e como   isso se relaciona com um misterioso grupo de pessoas chamado A Luz. No fim, Robin, Aqualad, Kid   Flash e Superboy negociam com Batman a criação de uma equipe de operações secretas como um   mecanismo prático para a Liga da Justiça, cujo estatuto de celebridade inviabiliza o sigilo de   algumas missões. Após debater com seus colegas, Batman estabelece a Justiça Jovem em uma caverna   secreta de uma ilha isolada, onde os adolescentes são treinados e orientados. Miss Marte faz uma   aparição no final do filme e junta-se à equipe como qu membro.<descripition>
</items>


<items>
<name>Justiça Jovem: Invasão<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/justica-jovem-invasao.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/738</url>
<descripition>Sinopse: Segunda temporada de Justiça Jovem.<descripition>
</items>


<items>
<name>Justice League Action Dublado<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/justice-league-action-dublado.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/759</url>
<descripition>Sinopse: A série contará com as aventuras de Superman, Batman, Mulher-Maravilha, e os membros rotativos do Liga da   Justiça.<descripition>
</items>


<items>
<name>Justice League Action<name>
<image>http://cdn.idigitaltimes.com/sites/idigitaltimes.com/files/2017/01/14/dcs-justice-action-league.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1493</url>
<descripition>Sinopse: “Shazam Slam”, o vilão Adão Negro enfrenta Batman na Pedra da Eternidade e liberta vários seres que estão determinados a tornar a Terra o que era no período pré-histórico. Afetado pelos poderes de outros mundos desses monstros primordiais, Batman fica possuído e se transforma em um gigante Batmonster voando para o Salão de Justiça. Um por um, a Liga da Justiça, com a ajuda de Shazam (voz de Sean Astin), deve caçar e derrotar cada ser mitológico para, mais uma vez, salvar o mundo da destruição.<descripition>
</items>


<items>
<name>Justice League<name>
<image>https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/wp-content/uploads/2016/07/justice-league-action-comic-con.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1494</url>
<descripition>Sinopse: “Shazam Slam”, o vilão Adão Negro enfrenta Batman na Pedra da Eternidade e liberta vários seres que estão determinados a tornar a Terra o que era no período pré-histórico. Afetado pelos poderes de outros mundos desses monstros primordiais, Batman fica possuído e se transforma em um gigante Batmonster voando para o Salão de Justiça. Um por um, a Liga da Justiça, com a ajuda de Shazam (voz de Sean Astin), deve caçar e derrotar cada ser mitológico para, mais uma vez, salvar o mundo da destruição.<descripition>
</items>


<items>
<name>Jambo e Ruivão<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/150172790459828ca0d22fb.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1951</url>
<descripition>Sinopse: Jambo e Ruivão eram uma dupla formada por dois inimigos naturais, um cão e um gato, mas que dentro do desenho se davam muito bem. O gato se chamava Jambo, era muito inteligente e tinha como seu melhor amigo um cão chamado Ruivão, que não era muito esperto, mas sua lealdade e amizade faziam toda a diferença. Em geral suas aventuras de curta duração terminavam com um “cliffhanger” e onde se escutava o narrador dizer: “Conseguirá Jambo escapar das garras do terrível bandido?”, pouco tempo depois passava a segunda parte do desenho, onde naturalmente Jambo conseguia escapar, na maioria das vezes graças ao seu amigo Ruivão.<descripition>
</items>


<items>
<name>Jackson Five<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Jackson-Five-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1952</url>
<descripition>Sinopse: A série Jackson 5ive que inclui 23 episódios completos, está disponível para os fãs de todos os lugares! Com duas músicas completas em cada episódio, é possível participar com Jackie, Tito, Jermaine, Marlon e Michael também em turnê, rindo de suas aventuras malucas e cantando com todo o coração ao longo do caminho. A série de desenhos animados Jackson 5ive foi exibida nas manhãs de sábado e produzida pela Rankin / Bass Productions e Motown no canal ABC no período de 11 de setembro de 1971 até 14 de Outubro de 1972, sendo um retrato ficcional da carreira do grupo The Jackson 5 alavancada pela Motown. A série foi retransmitida em através da Worldvision Enterprises durante a temporada de 1984-1985 nos sábados pela manhã, durante o período em que Michael Jackson despertou grande popularidade como um artista solo. A série foi animada, principalmente em Londres, nos estúdios de Halas e Batchelor, e uma animação foi feita nos Estudios Moro, em Barcelona, ??Espanha. O diretor era o hispano-americano Robert Balser.<descripition>
</items>


<items>
<name>Kick Buttowski<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/kick-buttowski.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/750</url>
<descripition>Sinopse: Kick Buttowski: Suburban Daredevil (no Brasil, Kick Buttowski: Um Projeto de Dublê, muitas vezes   referida como simplesmente Kick Buttowski), é uma animação e série original do Disney XD criada pelo   animador e diretor criativo da Disney Online, Sandro Corsaro, sobre um jovem garoto chamado Clarence   Francis "Kick" Buttowski (Charlie Schlatter), que aspira a se tornar o mais aventureiro do mundo.<descripition>
</items>


<items>
<name>Kaijudo Dublado<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/kaijudo-dublado.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/751</url>
<descripition>Sinopse: A série segue as aventuras de um jovem rapaz chamado Ray a partir de San Campion, que possui a rara   capacidade de invocar e duelar ao lado de criaturas fantásticas de uma dimensão paralela. As forças do   mal lideradas por Choten tem essas criaturas domesticadas e escravizadas, assim Ray e seus dois   melhores amigos Allie e Gabe devem se juntar para garantir a sobrevivência de ambas as raças, antes que   seja tarde demais.<descripition>
</items>


<items>
<name>KND – A Turma Do Bairro<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/knd-a-turma-do-bairro.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/752</url>
<descripition>Sinopse: O desenho narra a história de cinco crianças treinadas para combater o autoritarismo que os adultos têm   sobre as crianças. No início, só parecia que havia os números de 1 a 5, que viviam no quartel-general. Ao   longo da história, aparecem centenas de agentes, mas a história continua centralizada no “Setor V”,   liderado pelo Número 1.<descripition>
</items>


<items>
<name>Lanterna Verde<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/lanterna-verde.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/745</url>
<descripition>Sinopse: A série centra-se nas aventuras de Hal Jordan , o Lanterna Verde do setor 2814, e seu parceiro   Kilowog . Hal Jordan viaja para "Space Frontier" a região do espaço na borda do território dos   Guardiões, onde Lanternas Verdes estão sendo apanhados pelos Lanternas vermelhas. Atrocitus, o   seu líder, quer vingança pela destruição de seu mundo pelas Manhunters, as entidades responsáveis   ??pela aplicação android agora desactivadas dos Guardiões. Depois de derrotar Atrocitus, Hal e   Kilowog adotar Razer, um maverick Red Lantern em seu cercado. Sua próxima grande ameaça é o Anti-  Monitor, que procura literalmente consumir o Universo.<descripition>
</items>


<items>
<name>Liga Da Justiça<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/liga-da-justica.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/746</url>
<descripition>Sinopse: Justice League é uma série de desenho animado americana baseada nas histórias em quadrinhos da Liga   da Justiça da América publicadas pela DC Comics.<descripition>
</items>


<items>
<name>Legião Dos Super-Heróis<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/legiao-dos-super-herois.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/747</url>
<descripition>Sinopse: A Legião dos Super-Heróis é um grupo do século 31 composto por jovens super-poderosos de diversos mundos,   inspirados pelos grandes super-heróis do século 21. Criada em 1958 por Otto Binder e Al Plastino, seus   membros fundadores são Relâmpago, Satúrnia e Cósmico, seguidos por inúmeros outros.<descripition>
</items>


<items>
<name>Liga Da Justiça Sem Limites<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/liga-da-justica-sem-limites.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/748</url>
<descripition>Sinopse: Receosos de que acontecimentos como a invasão thanagariana voltem a ocorrer (vide Escrito nas   Estrelas), os membros da Liga da Justiça decidem recrutar mais heróis para defender a Terra e   assim saem em busca de novos aliados. A nova formação da equipe trouxe consigo referências às   diferentes fases pelas quais a mesma passou ao longo de sua história nos quadrinhos como as   presenças da Canário Negro e de Aquaman (fundadores da equipe após Crise nas Infinitas Terras),   de alguns dos personagens que integraram a Liga da Justiça Internacional como o Gladiador   Dourado, a heroína brasileira Fogo e o Soviete Supremo, sem mencionar os membros das diferentes   formações da Sociedade da Justiça da América, desde o veterano Pantera até o contemporâneo Senhor   Incrível e a adolescente Sideral. Postos sob a orientação do Caçador de Marte e do Senhor   Incrível os heróis são selecionados conforme a disponibilidade e a natureza de cada missão, não   raro encerrando as contendas mediante uma exibição ostensiva de poder. Em sua nova fase a equipe   se reúne na renovada Torre de Vigilância, remodelada de modo a atender às necessidades da nova   formação da equipe. Todavia, agregar tantos seres extraordinários num só local e vê-los operar as   mais modernas formas de tecnologia despertou o temor de que os heróis impusessem suas normas de   conduta sobre a humanidade, risco que levou o governo norte-americano a financiar uma estratégia   de defesa reunida sob o comando de Amanda Waller, a obstinada líder do Projeto Cadmus. Assim,   além de terem que lutar contras as mais poderosas ameaças que o universo pôde conceber, os   membros da Liga da Justiça têm pela frente a árdua tarefa de convencer a opinião pública de que,   ao invés de uma ameaça, eles são, na verdade, os maiores defensores da humanidade.<descripition>
</items>


<items>
<name>Luluzinha<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/luluzinha.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/749</url>
<descripition>Sinopse: Inteligente e teimosa, Lulu adora mostrar que é mais esperta que os meninos. Mas além das disputas com   Bolinha e sua turma, ela se propõe a investigações malucas e diverte a garotada do bairro contando suas   piadas e aprontando confusões.<descripition>
</items>


<items>
<name>Lula Lelé<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501542171597fb71bdb5f4.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1943</url>
<descripition>Sinopse: Squiddly Diddly (no Brasil, Lula lelé) é uma série de desenho animado estadunidense criada por Hanna-Barbera. Exibida orignariamente em duas temporadas, período de 1965-1966, juntamente com os segmentos da Formiga Atômica e Esquilo sem grilo. No Brasil foi exibida pela Rede Globo durante os anos de 1970. A série apresenta a histório sobre uma lula chamada Lula lelé que vive em um aquário que sempre está tentando escapar para ser um grade compositor de música, mas o dono do aquário e administrador, o Chefe Winchley está sempre vigiando suas fugas.<descripition>
</items>


<items>
<name>Lorde Gato e a turma do Abobrinha<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501542503597fb8672d036.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1944</url>
<descripition>Sinopse: Heathcliff and Dingbat (Lorde Gato e a Turma do Abobrinha) é um desenho animado produzido em 1980 pela Ruby-Spears Productions. Teve apenas uma temporada, com 52 episódios, sendo 26 de Heathcliff (Lorde Gato) e 26 de Dingbat (Turma do Abobrinha). Ainda teve uma segunda temporada com Heathcliff, mas a Turma do Abobrinha foi substituída pelos desenhos de Marmaduke.<descripition>
</items>


<items>
<name>Lippy e Hardy<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Lippy-e-Hardy-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1945</url>
<descripition>Sinopse: Os episódios contavam as aventuras da dupla, salientando sempre o pessimismo de Hardy, que nunca ria. O otimista Lippy tentava animá-lo (  ”Calma, Hardy!  ”), mas Hardy sempre saía com   ”Eu sei que não vai dar certo… Oh, dia, oh, céus, oh, azar…  ” (versão da dublagem original para a expressão em inglês   ”Oh me, oh my, oh dear.  ” ). Em apenas um episódio Hardy ri, Lippy diz   ”Hardy, você está rindo!  ”,   ”foi porque fiz uma piada infame!<descripition>
</items>


<items>
<name>Ligeirinho<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Ligeirinho-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1946</url>
<descripition>Sinopse: O seu nome é Ligeirinho (Speedy Gonzalez). Silvestre que se prepare porque não existe ninguém que consiga alcançar o seu sombrero em todo o México e arredores. Por isso, Arriba! Arriba! Andale! Andale!, e prepara-te para chorar de tanto rir durante cerca de 1 hora e 16 minutos de diversão na companhia do rato mais destemido de todo o universo!!!<descripition>
</items>


<items>
<name>Leão da Montanha<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1501542083597fb6c3bca57.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1947</url>
<descripition>Sinopse: Produzido pelos Estúdios Hanna-Barbera, O Leão da Montanha estreou na telinha em 1960, em um desenho do Pepe-Legal, atuou como um fora-da-lei: um ladrão de ovelhas que enfrentava o protagonista. Depois de ganhar traços mais angulares e se tornar de boa índole, o personagem voltou em 30 de janeiro de 1960, no Show do Zé Colméia. Mas foi só em 1961 que ganhou seu próprio segmento dentro do programa do companheiro de Catatau.<descripition>
</items>


<items>
<name>Marsupilami<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/marsupilami.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/741</url>
<descripition>Sinopse: O Marsupilami é um mamífero (monotrémato) fictício, oriundo da floresta da Palombia, de cor amarela e   manchas pretas. No início, foi considerado um marsupial (daí o seu nome), mas como põe ovos, passou a   ser enquadrado nos monotrématos, apesar de ter umbigo como os primatas. Tem em média 1,30 metros de   altura e 35 quilos de puro músculo. Tem uma força descomunal e uma cauda igualmente comprida com cerca   de 8 metros de comprimento, a sua força, o comprimento e agilidade são-lhe muito úteis. A cauda   proporciona-lhe um sem-número de possibilidades. Pode servir para lutar, pescar, nadar rapidamente,   transportar toda a família, movimentar-se de árvore em árvore, saltar (usando-a como mola) até 30   metros de altura e até voar, formando uma hélice! A cauda também é usada como forma de se exprimir. O   Marsupilami é extremamente inteligente e consegue desenhar com a cauda, o que for necessário!   Utilizando essa forma, como principal meio de comunicação.<descripition>
</items>


<items>
<name>MIB: Homens De Preto<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/mib-homens-de-preto.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/742</url>
<descripition>Sinopse: A série foi baseada no sucesso de 1997 Men In Black e continuou onde o filme parou, mas com algumas   pequenas ações. Alguns episódios foram baseados no enredo do filme, e trouxe de volta personagens   como o Bug, e os Arquillians, ainda que estes são retratados como pacífica e benevolente. MIB: A série   em si tinha um plano de longa duração onde a Men In Black lutou conta Alpha, um Ex chefe antigo da MIB   que já tinha sido amigo do Agente K e mentor. Eventualmente, Alpha virou malvado e ganancioso e   procurou alcançar a imortalidade, assimilando raras partes de corpos de estranho alienígenas em seu   corpo. Ele voltou várias vezes e sua aparência cresceu grislier cada vez com a ajuda do "Cosmic   Integrator", um dispositivo que deixá-lo combinar apêndices alheio a seu próprio corpo.o que é e-mail   marketing<descripition>
</items>


<items>
<name>Mutante Rex<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/mutante-rex.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/743</url>
<descripition>Sinopse: Cinco anos antes do início da série, uma enorme explosão lançou nanites no ambiente, contaminando   todos os seres vivos da Terra. Estes nanites ativam-se aleatoriamente dentro de seus hospedeiros,   transformando-os em monstros conhecidos como E.V.O ("Exponentially Variegated Organism", no   Brasil, "Estrutura Variegada Organica" ). Estes geralmente são criaturas irracionais e   agressivas, representando um grande perigo a tudo que esteja ao seu redor. Para combater a ameaça   EVO, uma organização conhecida como Providência foi criada para capturar, matar ou curá-los. Rex   é um adolescente de 15 anos de idade que sofre de amnésia, e como todo mundo, ele foi infectado   pelos nanites. No entanto, ao contrário da maioria dos EVOs, Rex pode controlar os seus nanites,   permitindo-lhe manifestar uma grande variedade de poderes e até mesmo curar outros EVOS de suas   mutações. Trabalhando com a organização Providência, sob o comando do Agente Seis, ele ajuda a   parar os EVOS à medida que eles aparecem. Do lado oposto, trabalhando contra a Providência, há   Van Kleiss, um EVO que possui conexões ao incidente responsável pela liberação dos nanites e ao   próprio Rex.<descripition>
</items>


<items>
<name>Moby Dick<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/15009268295976536d33c1e.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/801</url>
<descripition>Sinopse: A história era sobre dois jovens, Tom e Tub, que eram resgatados por uma grande baleia branca (não confundir com a baleia homônima) após um naufrágio. Junto com a foca de estimação, Scooby, eles enfrentam perigos no mundo submarino.<descripition>
</items>


<items>
<name>Músculo Total<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/musculo-total.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1454</url>
<descripition>Sinopse: Seu nome verdadeiro é Mantaro Kinnikuman, mas é mais conhecido como Kid Muscle. Ele é o melhor lutador   que a história já conheceu.  É filho do rei Muscle e tem o poder oculto que só aparece quando enfrenta alguma situação arriscada.   Sua marca registrada no ringue é o “KinniKu Buster”, um espetacular movimento que sempre o leva à   vitória. Quando a Terra é ameaçada por um perigoso bando de vilões, um pedido de ajuda é mandado pela   galáxia. Quem responde ao chamado interplanetário é Kid Muscle, um super-herói que deverá se encher de   coragem para competir no Grande Campeonato de Luta Livre.  Nessa competição, ele enfrentará os mais poderosos lutadores, integrantes do dMp, um bando de malvados   que têm intenções de destruir o planeta. Seu primeiro rival no ringue é o perigoso Gargantuan   Addversarious. Kid Muscle não perde as esperanças. Além de ter ao seu lado seus amigos Terry Kenyon,   Dik Dik Van Dik e Walley Tusket, Kid Muscle conta também com Meat, um talentoso treinador que o   protege, o guia e diz a ele exatamente quando aplicar o “KinniKu Buster”, que aprendeu com seu pai, o   Rei Muscle.<descripition>
</items>


<items>
<name>Max Steel 2013<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1500651732597220d44fb50.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1566</url>
<descripition>Sinopse: Maxwell “Max” McGrath é levado a uma nova vida depois de se mudar com sua mãe para a pequena cidade de Copper Canyon. Lá ele conhece novos amigos, intimidações, e super-vilões que o caçarão por sua energia TURBO. Max deve agora juntar-se N-TECH, uma organização secreta que seu falecido pai, Jim McGrath começou. Com a ajuda de Steel, que é um projeto de seu pai, Steel irá se transformar em várias armaduras de Max para qualquer terreno de batalha.<descripition>
</items>


<items>
<name>Matracatrica e Fofoquinha<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/15006520765972222c99c69.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1962</url>
<descripition>Sinopse: Matraca Trica e Fofoquinha (“Breezly and Sneezly”) é um desenho com produção Hanna-Barbera que passava em conjunto com Peter Potamus, no show do Maguila, o Gorila. Ele estreou em 1964 e teve um total de 23 episódios produzidos. As histórias giravam em torno de Matraca Trica, um urso polar e artista cômico, e seu amigo a Fofoquinha, uma foca que vive gripada – eles vivem em um iglu no Ártico – e a maioria dos episódios é sobre algum plano que os dois armam para poder entrar no quartel do Exército da região a fim de roubar algum medicamento para a gripe da Fofoquinha, sempre fugindo do Coronel Mandragão.<descripition>
</items>


<items>
<name>Maguila o Gorila<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Maguila-o-Gorila-Dublado-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1963</url>
<descripition>Sinopse: Maguila, O Gorila foi criado em 1963 pela Hanna-Barbera e durou 03 temporadas, onde foram produzidos 58 episódios. Em cada sessão, eram intercalados os desenhos de Bacamarte e Chumbinho e do Coelho Ricochete (e seu companheiro Bláu-bláu). Maguila mora na loja de animais do senhor Peebles, e está sempre na vitrine. De vez em quando Maguila é comprado por alguém, mas sempre acaba devolvido para a loja, para desespero do dono que acha que gasta muito com bananas para alimentá-lo. Nessas saídas, as vezes Maguila causa desastres devido a sua imensa força.<descripition>
</items>


<items>
<name>Os Vingadores: Os Super-Heróis Mais Poderosos Da Terra<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/os-vingadores-os-super-herois-mais-poderosos-da-terra.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/721</url>
<descripition>Sinopse: Loki, o deus Asgardiano da trapaça, traçou uma vingança contra seu meio-irmão Thor, atraindo o Hulk   para   concretizar seu plano. Loki enviou um pedido de socorro para Thor, que também foi recebido pelo Homem-  Formiga, a Vespa e o Homem de Ferro. Após derrotarem Loki, o Homem-Formiga conclui que os cinco   trabalharam bem juntos e sugeriu que eles formassem uma força conjunta. A Vespa nomeou o grupo e assim   nasciam Os Vingadores. A escalação da equipe mudou quase que instantaneamente: o Homem-Formiga se   tornou   o Gigante, e o Hulk, ao perceber o quanto os outros temiam sua personalidade instável, deixou-a ao   final   da segunda edição. A tentativa de conter o Hulk levou os Vingadores a combater Namor, O Príncipe   Submarino, e isso por sua vez, levou a equipe ao primeiro marco em sua história – o retorno do Capitão   América, em The Avengers #4 (Março de 1964). O patriótico herói dos anos 1940 foi encontrado congelado   em animação suspensa desde o fim da Segunda Guerra Mundial. E precisava de um lugar onde pudesse se   ajustar já que era um homem afastado décadas de seu tempo. O Capitão América se uniu à equipe iniciando   uma quase indelével associação. Mesmo quando a liderança foi tomada por outros, Capitão América sempre   foi o comandante tático dos Vingadores em campo e poucos hesitavam em obedecer suas ordens. Os membros   originais a participar dos Vingadores são conhecidos como “membros fundadores”, responsáveis pelo bom   nome da equipe. Capitão América ganhou o título de “membro fundador” no lugar do Hulk (como revelado em   Avengers Vol. 3 #1, de fevereiro de 1998). Juntos, os Vingadores combateram vilões como o inimigo do   Capitão América do tempo da guerra Barão Zemo; a vilania do viajante do tempo Kang, o Conquistador;   Conde Nefária e os Homens Lava, e os Mestres do Terror, um grupo de vilões capaz de combater os   Vingadores.<descripition>
</items>


<items>
<name>Os Padrinhos Mágicos<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/os-padrinhos-magicos.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/722</url>
<descripition>Sinopse: Timmy Turner é um garoto de 10 anos que vive na cidade de Dimmsdale. É maltratado pela sua babá, Vicky,   e quando tenta contar para seus pais, eles não acreditam. Mas um dia o garoto recebe a visita de duas   fadas chamadas Cosmo e Wanda, que realizam qualquer desejo, exceto os que violam o livro de regras.   Cosmo é atrapalhado e palhaço, enquanto Wanda sempre avisa quando algo pode dar errado. Com o tempo   Timmy faz diferentes amigos, tanto na terra como no mundo das fadas. Mais tarde ele recebe seu irmão-  fada, Poof que é o único bebê do mundo das fadas.  Ao longo da série, Timmy faz vários inimigos, como por exemplo, o Professor Crocker, que é obcecado por   fadas e sempre tenta provar a existência delas para o mundo, mas Timmy pode perder seus padrinhos desse   modo. Outro vilão notável é Francis, um valentão que adora bater em garotos da idade de Timmy, e   outros, como Laser Negro, um vilão do mal que vive na Bola da morte, e que está sempre tentando   destruir a Terra. Outro vilão, diferente dos outros, é Remy Granabeça, um menino da idade de Timmy, que   também tem uma fada, e sempre tenta fazer Timmy perder seus padrinhos.<descripition>
</items>


<items>
<name>Os Jovens Titãs<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/os-jovens-titas.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/724</url>
<descripition>Sinopse: O desenho é baseado no famoso time de super-heróis adolescentes da DC Comics, os Novos Titãs   (Teen Titans, no original), com destaque para as histórias publicadas nos anos 80 por Marv   Wolfman e George Perez.    Embora a trama gire em torno dos personagens principais Robin, Estelar, Mutano, Ciborgue e   Ravena, vários outros titãs - como Terra e Aqualad - já tiveram participações especiais em   determinados episódios.    O traço da série é fortemente influenciado pela estética dos animês japoneses, sendo considerado   um Pseudo-anime (Murikanime, no original), motivo esse do grande sucesso que a série atingiu.   Apesar disso, seus episódios tendem a serem fiéis as graphic novels originais. Um outro fato que   aproxima a série ainda mais da categoria de animê é a abertura de mesmo nome da série, feita pela   banda japonesa Puffy AmiYumi. A segunda temporada, inclusive, foi uma adaptação da história O   Contrato de Judas, um dos mais célebres arcos de histórias do grupo.<descripition>
</items>


<items>
<name>Os Jetsons<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/os-jetsons.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/727</url>
<descripition>Sinopse: Vá Para o Futuro – e conheça a primeira família da Era Espacial! Conheça George Jetson, Jane, sua   esposa sua filha Judy seu filho Elroy.” O inesquecível tema de Os Jetsons resume bem a alegre essência   dessa série, um contraponto futurista a Os Flintstones, simbolizando o otimismo do início da era   especial norte-americana. Os Jetsons foram a a primeira família, animada ou não, a ter um home theather   com tela de grandes proporções em sua sala, muitas décadas antes de isso se tornar realidade no mundo   real. Eles também tinham carros voadores, cidades flutuantes e andróides, hoje lugares-comuns nos   cenários dos mais populares sucessos de ficção científica.<descripition>
</items>


<items>
<name>Os Gárgulas<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/os-gargulas.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/728</url>
<descripition>Sinopse: A série apresenta um clã de criaturas guerreiras conhecidas como Gárgulas que transformam-se em pedra   durante o dia. Liderados por Golias, no ano de 994 D.C., protegem o castelo Wyvern e seus moradores, na   costa da Escócia. Contudo, devido a uma traição, o clã é massacrado e um feitiço é lançado nos poucos   sobreviventes que são condenados a dormirem como pedras até que o castelo seja elevado por sobre as   nuvens. Assim, em 1994, um bilionário chamado David Xanatos compra o castelo e o leva para o alto de   seu arranha-céu em Nova York, rompendo o feitiço.  Despertando na Manhattan dos dias atuais, os gárgulas decidem se adaptar ao novo mundo e a proteger os   cidadãos de Nova York. Contudo, devido à sua aparência, são forçados a se esconderem das pessoas que os   temem, com exceção da detetive Elisa Maza.<descripition>
</items>


<items>
<name>Os Flintstones<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/os-flintstones.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/729</url>
<descripition>Sinopse: O desenho retrata o cotidiano de uma família de classe média da Idade da Pedra.   No desenho animado, a família Flintstone vive na cidade pré-histórica de Bedrock ("canteiro de pedras",   em inglês). Fred, o chefe da família, trabalha numa pedreira, dirige um carro com rodas de pedra, cuja   propulsão são os seus pés, e tem um dinossauro, chamado Dino, como animal de estimação. A família   vizinha são seus amigos, o casal Rubble, que possui um híbrido de canguru e dinossauro como animal de   estimação, Hoppy. Com o tempo, surgiram Pedrita (Pebbles), a filha dos Flintstones, em 1962, e Bam-Bam,   filho adotivo dos Rubbles, em 1963.<descripition>
</items>


<items>
<name>O Novo Show Do Pica-Pau<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/o-novo-show-do-pica-pau.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/731</url>
<descripition>Sinopse: Como o próprio nome já diz, ele é um pica-pau, vive em uma casa da árvore no quintal da Senhorita   Meany. Ele tem de pagar o aluguel da casa da árvore para a Meany todo mês para poder continuar morando   lá. O Pica-Pau tem como vizinho o Leôncio, e está sempre perturbando o sossego dele. Nos novos   episódios é revelado que o Pica-Pau é de família escocesa, isso talvez seja por que na primeira vez em   que o Pica-Pau apareceu, no desenho "Pica Pau Ataca Novamente", ele imitou o som de uma gaita-de-fole.<descripition>
</items>


<items>
<name>O Vale Dos Dinossauros<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/o-vale-dos-dinossauros.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/732</url>
<descripition>Sinopse: Conta a história da família Butler, uma família de exploradores. Fazendo uma pesquisa na região   Amazônica, são dragados por um redemoinho e entram em uma caverna subterrânea. Ao sair de lá, se   deparam com um mundo povoado de seres pré-históricos, como se o tempo não tivesse chegado naquela   região. O desenho foi inspirado na série de TV "O Elo Perdido".    São salvos por alguns nativos amistosos e a cada dia que passam na região, precisam se adaptar a esta   nova realidade e aprender a fugir dos perigos.<descripition>
</items>


<items>
<name>O Inspetor<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/o-inspetor.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/734</url>
<descripition>Sinopse: O Inspetor é um desenho de animação, criado pelos estúdios DePatie-Freleng Enterprises. Foi criado a   partir do enorme sucesso da Pantera cor-de-rosa e tem como personagem principal, um inspetor da polícia   francesa, a Sureté, extremamente atrapalhado. Baseado no personagem Inspetor Clouseau, interpretado por   Peter Sellers no filme da Pantera Cor-de-rosa. Também possuía a mesma música famosíssima, composta por   Henry Mancini, título da “Pantera”. Os episódios tinham cerca de 7 minutos de duração. Já no primeiro   episódio surgem várias referências a um famoso diamante (Pantera cor-de-rosa) e a um famoso personagem   da vida real (Charles de Gaulle)<descripition>
</items>


<items>
<name>O Incrível Mundo De Gumball<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/o-incrivel-mundo-de-gumball.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/736</url>
<descripition>Sinopse: O desenho conta a história de Gumball Watterson, um gato azul de 12 anos, que ao lado de seu melhor   amigo, irmão e mascote, o peixinho Darwin, eles entram em loucas enrascadas. Sua família é composta por   seu pai Ricado, um coelho rosa, muito comilão e preguiçoso; sua mãe Nicole, uma gata azul que é a mais   responsável dos Wattersons mas não pode cuidar da família, pois tem de trabalhar o dia todo; e por fim   Anais, a caçula da família. Ela é muito inteligente, mas ninguém dá atenção a ela – tudo porquê ela só   tem 4 anos.<descripition>
</items>


<items>
<name>O Fantástico Mundo De Bobby<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/o-fantastico-mundo-de-bobby.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/737</url>
<descripition>Sinopse: Bobby’s World ou O Fantástico Mundo de Bobby (em português) é uma série de desenhos animados que conta   as aventuras cotidianas do pequeno Bobby e da sua família. Um toque especial é dado pela presença do   tio de Bobby, Ted, com suas camisas coloridas e seu cachorro, Roger.  Além dos personagens animados, o desenho trazia um personagem humano (o ator e comediante Howie Mandel)   que aparecia ao início e final de cada episódio, comentando-o e trazendo algum tipo de lição. O pequeno   Bob pilotava o seu triciclo aprendia a desvendar o mundo, valendo-se da sua extraordinária imaginação.<descripition>
</items>


<items>
<name>O Desafio Dos Super Amigos<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/o-desafio-dos-super-amigos.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/739</url>
<descripition>Sinopse: Enquanto isso na Sala da Justiça, os lendários super-heróis Superman, Mulher Maravilha, Aquaman, Batman e   Robin unem-se para proteger o mundo do mal. Com seus superpoderes combinados, esses guardiões da   humanidade combinam inteligência e força contra a criminosa Legião do Mal, liderada pelo inescrupuloso Lex   Luthor.<descripition>
</items>


<items>
<name>O Clube Das Winx<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/o-clube-das-winx.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/740</url>
<descripition>Sinopse: A historia original de linha, foi produzida pela Rainbow S.r.l, e que se concentrou principalmente na   história de Bloom. A série passou por um reboot depois da Rainbow S.r.l confirmar parceria com a   Nickelodeon, em que a primeira e segunda temporadas foram compactados em quatro episódios de um   especial de uma hora, e a terceira e quarta temporadas foram apelidados de “novo”, após a história   original, embora com pequenas diferenças.   Na versão da 4Kids, a série não foi muito editada e muitas vezes havia erros no enredo original,   incluindo mudanças de nome (como o nome original do planeta de Bloom, Domino que foi substituído por   Sparks na versão da 4Kids), como mudanças no papel de personagens (como Daphne, irmã mais velha de   Bloom, cujo papel era ado para o de ser apenas uma ninfa protegendo o poderoso Fogo do Dragão,   pela 4Kids) e mudanças na personalidade dos personagens: Tecna foi dado um sotaque britânico e Musa foi   dada uma personalidade hip-hopper pela 4Kids.<descripition>
</items>


<items>
<name>Over The Garden Wall<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/14984776025950f42229001.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/789</url>
<descripition>Sinopse: A série acompanha dois irmãos que tentam achar o caminho de volta para casa enquanto viajam por uma terra misteriosa. Eles recebem auxilio de um sábio lenhador que lhes dá direções de como seguir para casa e de um pássaro azul, de nome Beatrice.<descripition>
</items>


<items>
<name>Os Under-Undergrounds<name>
<image>http://www.mostradecinemainfantil.com.br/wp-content/uploads/2016/05/os_under_undergrounds_cartaz.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1521</url>
<descripition>Sinopse: Quando Heitor acaba por ser expulso de sua banda por razões avarentas, ele fica chateado, na volta pra sua casa acaba por se distrair e cai em um bueiro que estava em manutenção, que, de alguma forma o leva a uma cidade no subsolo bastante diferente da que ele está habituado. Nessa nova terra habitada por criaturas humanóides muito “diferentes” ele finalmente encontra amigos leais e uma banda para ele tocar, tornando Heitor assim, o novo guitarrista dos “Under-Undergrounds”, uma banda iniciante que não liga para a sociedade “normal e careta” graças ao que compartilham pela música. Agora Juntos, essa turma vai passar por poucas e boas e terão de lidar com dramas pessoais, diferenças sociais e crises existenciais típicas da adolescência enquanto ajudam Heitor a voltar pra casa.<descripition>
</items>


<items>
<name>Os Vingadores<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Os-Vingadores-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1953</url>
<descripition>Sinopse: Loki, o deus Asgardiano da trapaça, traçou uma vingança contra seu meio-irmão Thor, atraindo o Hulk para concretizar seu plano. Loki enviou um pedido de socorro para Thor, que também foi recebido pelo Homem- Formiga, a Vespa e o Homem de Ferro. Após derrotarem Loki, o Homem-Formiga conclui que os cinco trabalharam bem juntos e sugeriu que eles formassem uma força conjunta. A Vespa nomeou o grupo e assim nasciam Os Vingadores. A escalação da equipe mudou quase que instantaneamente: o Homem-Formiga se tornou o Gigante, e o Hulk, ao perceber o quanto os outros temiam sua personalidade instável, deixou-a ao final da segunda edição. A tentativa de conter o Hulk levou os Vingadores a combater Namor, O Príncipe Submarino, e isso por sua vez, levou a equipe ao primeiro marco em sua história – o retorno do Capitão América, em The Avengers #4 (Março de 1964).<descripition>
</items>


<items>
<name>Os vingadores: Assemble<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Avengers-Assemble-Dublado-e-Legendado-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1954</url>
<descripition>Sinopse: Quando o Caveira Vermelha está morrendo devido à sua falha no “Soro de Super Soldado” , ele e sua equipe juntamente com M.O.D.O.K. (que atualiza a tecnologia da Hidra (Marvel Comics)) para sequestrar o Capitão América, assim o Caveira” possa transferir sua mente para o corpo do Capitão, cujo soro funcionou perfeitamente. Depois da sua derrota por uma equipe remontada dos Vingadores, Caveira Vermelha rouba a armadura do Homem de Ferro, usando como um sistema de suporte de vida, deixando Tony como morto.<descripition>
</items>


<items>
<name>Os Muzzarelas<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Os-Muzzarelas-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1955</url>
<descripition>Sinopse: “Os Muzzarellas” era uma série animada de meia-hora de duração, ambientada na Roma Antiga (por volta de 63 d.C.) que retratava a vida moderna dos dias de hoje. Os carros eram enormes bigas puxadas por cavalos, o jornal diário era um papiro enroladinho e o relógio de pulso era uma pequena ampulheta de areia. Tudo isso e muito mais na visão de Zecas Muzzarella e sua família.<descripition>
</items>


<items>
<name>Papa Léguas E Coyote<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/papa-leguas-e-coyote.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/709</url>
<descripition>Sinopse: Em um deserto cheio de rodovias, o fam Coiote sempre tenta capturar o Papa-Léguas, encomendando   produtos ACME, uma empresa fictícia que fabrica de tudo.  O Papa-Léguas passa todos os episódios a ludibriar as tentativas do Coiote em capturá-lo. Contando com   astúcia, velocidade ou uma sorte absurda, o Papa-Léguas sempre escapa ileso de todas as artimanhas   altamente criativas de seu arqui-inimigo, porque este sempre acaba pego por sua própria armadilha. O   mais inusitado é que a simpatia do público fica sempre com o predador frustrado.  Os desenhos não tem diálogos, excluindo pelo “bip-bip” do Papa-Léguas e ocasionais placas escritas   (geralmente usadas pelo Coiote para falar com a platéia).<descripition>
</items>


<items>
<name>Pernalonga<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/pernalonga.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/711</url>
<descripition>Sinopse: O grande personagem dos Looney Tunes, Pernalonga (ou Bugs Bunny) é famoso pelos seus desenhos onde comete   loucuras, desventuras e sempre acompanhado pelo seus bordões: ´´O que que há, velhinho?“, ´´Eu sou muito   chato!“, ´´Hoje eu tô que tô!“ e ´´Isso quer dizer guerra!“.<descripition>
</items>


<items>
<name>Phineas E Ferb<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/phineas-e-ferb.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/712</url>
<descripition>Sinopse: Phineas e Ferb são dois irmãos e tem um Ornitorrinco de estimação. Eles aprontam muito, sempre inventando   uma coisa diferente para fazer, como criar um monstro, construir uma montanha russa-gigante, projetar um   show de rock…<descripition>
</items>


<items>
<name>Pink E O Cérebro<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/pink-e-o-cerebro.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/713</url>
<descripition>Sinopse: Pinky and the Brain (no Brasil, Pinky e o Cérebro e em Portugal, Pinky e o Brain), são personagens de   uma série americana animada de televisão. São dois ratos brancos típicos de laboratório que utilizam os   Laboratórios Acme como base para seus planos mirabolantes para dominar o mundo (sob razão nunca   revelada).  Cada episódio é caracterizado (tanto no início quanto no final) pela famosa tirada onde Pinky pergunta:   "Cérebro, o que faremos amanhã à noite?" e Cérebro responde: "A mesma coisa que fazemos todas as   noites, Pinky... Tentar conquistar o mundo!"<descripition>
</items>


<items>
<name>Projeto Zeta<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/projeto-zeta.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/715</url>
<descripition>Sinopse: Projeto Zeta conta a história do szóide (um robô com forma humana), programado para ser uma unidade   de infiltração para matar em nome do governo americano, porém ao abortar uma missão ele passa a ser   perseguido pela NSA (Agência de Segurança Nacional, sigla em inglês), liderada pelo agente James   Bennet, que o considera um traidor. Em meio à fuga, Zeta conhece Rosalie Rowen, uma adolescente órfã e   delinqüente, que passa a ser sua melhor amiga, e ambos saem em busca de Eli Selig, arquiteto do   “Projeto Zeta” e único que pode provar sua inocência.<descripition>
</items>


<items>
<name>Popeye<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Popeye-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1971</url>
<descripition>Sinopse: Popeye é um fenomeno entre crianças e adultos. Seu desenho é apresentado, incansávelmente, na TV mundial, há décadas e não perde o encanto. O personagem foi criado por Elzie Crisler Segar em 1929, para uma tira de jornal chamda Thimble Theater e em julho de 1933 estreou no desenho da Betty Boop, animado pelos estúdios Fleisher. Em seguida Fleusher produziu um desenho só para o Popeye com 109 episódios gravdos até 1942. Em seguida a produçào do desenho foi para a Paramount e ficou lá até 1956, num total de 231 episódios. Nessa versão, aparecem os personagens Popeye, Olivia Palito, Brutos, Gugu e Dudu, além dos sobrinhos do Popeye.<descripition>
</items>


<items>
<name>Pica-Pau<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Pica-Pau-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1972</url>
<descripition>Sinopse: O Pica-Pau é sem dúvida um dos maiores clássicos da animação, e talvez tenha sido entre os personagens infantis de nossa televisão, aquele que mais cativou as crianças. Não só pelo seu espírito aventureiro, brincalhão e bagunceiro, mas sobretudo pelo seu carisma, fazendo com que as crianças se identificassem com ele, despertando paixões e, acima de tudo, gerando boas gargalhadas. Com a gargalhada mais original entre todos os personagens dos desenhos animados, o Pica-Pau surgiu nos anos 40, desde emtão o mundo não parou de ve-lo pelas televisões a fora.<descripition>
</items>


<items>
<name>Pernalonga e Sua Turma<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Pernalonga-e-Sua-Turma-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1973</url>
<descripition>Sinopse: Pernalonga e sua Turma ou simplesmente Looney Tunes, é uma série clássica animada que reúne histórias de diversos personagens como Patolino, Pernalonga, Hortelino, e muitos outros. Cada episódio é sempre uma história nova, repleta de humor e de personagens fora do normal.<descripition>
</items>


<items>
<name>Que Legal, Scooby-Doo!<name>
<image>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTYhNxV0Gb4Cr2RG3OJ42qNJqCgLcJTY9lJkj6YbiFmPn24v8674A</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1585</url>
<descripition>Sinopse: Após terminarem o colégio, Scooby-Doo e sua turma decidem viajar na máquina do mistério, à procura de aventura e diversão. Mas como sempre, alguns monstros pretendem arruinar sua jornada.<descripition>
</items>


<items>
<name>Rugrats<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/rugrats.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/703</url>
<descripition>Sinopse: Os bebês da série, Tommy Pickles, Chuckie Finster e os gêmeos Phil e Lil DeVille são capazes de se   comunicar entre si em uma linguagem que os adultos não compreendem. Eles ocasionalmente falam com erros   de pronúncia ou simplesmente confundem as palavras. Apesar dos adultos não os entenderem, são capazes   de compreender o que seus pais falam, ainda que muitas vezes não compreendam direito e tomem metáforas   literalmente. Angelica Pickles, de três anos, é capaz de se comunicar normalmente com os bebês e com os   adultos, habilidade que ela usa para tirar vantagem de ambas as partes.<descripition>
</items>


<items>
<name>Rugrats<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/rugrats.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1486</url>
<descripition>Sinopse: Os bebês da série, Tommy Pickles, Chuckie Finster e os gêmeos Phil e Lil DeVille são capazes de se comunicar entre si em uma linguagem que os adultos não compreendem. Eles ocasionalmente falam com erros de pronúncia ou simplesmente confundem as palavras. Apesar dos adultos não os entenderem, são capazes de compreender o que seus pais falam, ainda que muitas vezes não compreendam direito e tomem metáforas literalmente. Angelica Pickles, de três anos, é capaz de se comunicar normalmente com os bebês e com os adultos, habilidade que ela usa para tirar vantagem de ambas as partes.<descripition>
</items>


<items>
<name>Rei Arthur<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Rei-Arthur-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1970</url>
<descripition>Sinopse: A história começa em Camelot, as aventuras eram cheia de lendas e magias, o Príncipe Arthur tinha apenas 3 anos de idade, ainda criança, ele tem seus pais assassinados, o Rei Uther e a Rainha Igraine, são mortos pelo Rei Levik. O Mago Merlin aparece e salva Arthur da morte, Merlin entrega a criança aos cuidados de um nobre cavaleiro. Arthur cresce num povoado, e com 15 anos de idade ele consegue retirar da Bigorna, a famosa espada Excalibur, havia uma revelação divina quem conseguir tirar a espada da bigorna seria Rei de Camelot.<descripition>
</items>


<items>
<name>Star Vs. The Forces Of Evil<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/14984754815950ebd9c8dbd.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/211</url>
<descripition>Sinopse: Depois de enfrentar uma série de monstros perigosos, Star Butterfly chega à Terra para viver com a família Diaz. No entanto, em vez de viver uma vida normal, Star continua a batalhar contra vilões tanto em todo o universo, como em sua escola, e ela usa uma poderosa varinha como arma.<descripition>
</items>


<items>
<name>Swat Kats<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/swat-kats.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/686</url>
<descripition>Sinopse: A série conta a história de T-Bone e de Razor, dois pilotos da força militar “Enforcers” (Os Defensores)   que foram expulsos pelo Comandante Ulysses Feral, por terem desobedecido às suas ordens diretas durante a   perseguição de um criminoso, Dark Kat, o Gato Sinistro, e que por acidente, na verdade causado pelo   proprio Comandante Feral, destruíram o quartel general dos Enforcers.<descripition>
</items>


<items>
<name>Super Amigos – Episódios Perdidos<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/super-amigos-episodios-perdidos.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/688</url>
<descripition>Sinopse: Os poderosos heróis Batman, Robin, Superman, Mulher Maravilha, Aquaman e os Super Gênios (Zan e Jayna e   seu macaco espacial Gleek) combatem o mal, protegem a humanidade e salvam o mundo dos mais   inimagináveis perigos, trazendo incríveis aventuras. Um dos mais marcantes desenhos animados sobre   heróis já produzidos promove um desfile de super-heróis da DC Comics e – é claro – também de vilões,   como Brainiac e Mr. Mxyzptlk. Sem contar o herói Eldorado, criado pela Hanna-Barbera. Produzido depois   que o seriado dos Superamigos terminou, este verdadeiro tesouro para os fãs estava ‘perdido’ por mais   de uma década, até que foi exibido como parte do seriado The Superman/Batman Adventures.<descripition>
</items>


<items>
<name>Super Choque<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/super-choque.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/689</url>
<descripition>Sinopse: Virgil é um jovem esperto, inteligente, atlético, vivaz e muito bem-humorado. Ele foi exposto   acidentalmente a um gás desconhecido, este evento é conhecido como Big Bang.  Ele ganhou poderes eletromagnéticos, e os usou para tornar-se um super-herói chamado Super Choque   (Static Shock). Todos as pessoas que estavam no acidente e foram afetadas pelo gás desconhecido foram   denomidados de transformados meta-humanos.  O maior ódio de Virgil é de armas de fogo, já que sua mãe, Jean Hawkins, foi há 5 anos assassinada por   uma bala perdida no peito em um tiroteio durante os Tumultos de Dakota.<descripition>
</items>


<items>
<name>Superman: A Série Animada<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/superman-a-serie-animada.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/690</url>
<descripition>Sinopse: Filho mais nobre de Krypton, Superman foi enviado a Terra onde cresceu com habilidades diferentes dos   humanos. Utiliza essas habilidades para combater as forças do mal e proteger os cidadãos de bem na   Terra. Lex Luthor, Bizarro, Metallo e muitos outros. O universo está lotado de vilões. E apenas o homem   de aço pode impedí-los de conquistarem a Terra nos episódios dessa série vencedora do Emmy. Com   histórias dinâmicas, animações brilhantes e personagens complexos, essa coleção traz participações   especiais de super-vilões e outros super-heróis. Voe alto com esse DVD recheado de grandes batalhas que   apenas o Superman é capaz de vencer!<descripition>
</items>


<items>
<name>Steven Universo<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/steven-universo.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/691</url>
<descripition>Sinopse: Em Steven Universo, o mundo é protegido do mal pelas Crystal Gems, um grupo de guerreiras   intergaláticas que recebem a energia de pedras preciosas mágicas que fazem parte de seus corpos. Os   quatro membros são Garnet, Amethyst (Ametista), Pearl (Pérola) e Steven.    Steven é um garoto que herdou uma pedra preciosa de sua mãe, uma Crystal Gem chamada Rose Quartz que   trocou sua forma física para dar a luz a Steven. Enquanto Steven tenta descobrir os segredos para usar   sua jóia, ele passa seus dias em Beach City fazendo atividades com as outras Crystal Gems, seja   ajudando-as a salvar o universo ou apenas relaxar.    A maioria dos locais visitados pelas Gems são santuários ou locais que antes eram de grande importância   para a cultura Gem, mas tornaram-se abandonados e em ruínas pelas centenas de anos de negligência. A   segunda metade da primeira temporada lida com este tema com maior profundidade.<descripition>
</items>


<items>
<name>Star Wars: A Guerra Dos Clones<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/star-wars-a-guerra-dos-clones.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/693</url>
<descripition>Sinopse: Star Wars: The Clone Wars é uma série de animação em 3D produzida pela empresa estadunidense   Lucasfilm. A série é baseada no filme homônimo lançado em 2008 e atualmente destaca-se como a   mais nova série original do Cartoon Network. No Brasil é exibida pelo canal fechado Cartoon   Network. Em Portugal a exibição ficou por conta do canal SIC que apenas exibiu a primeira   temporada e mudou várias vezes o horário de exibição sem informar.<descripition>
</items>


<items>
<name>Star Wars Rebels<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/star-wars-rebels.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/694</url>
<descripition>Sinopse: Quando a série começa, as forças Imperiais ocuparam um planeta remoto, o governando com punhos de aço e   estragando as vidas de seus habitantes. Mas há um grupo pequeno de bravos cidadãos que decidem se revoltar   contra os intermináveis Stormtroopers: os inteligentes membros da nave “Fantasma”. Juntos, eles encaram   novos vilões, têm aventuras eletrizantes e se tornam heróis.<descripition>
</items>


<items>
<name>South Park<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/south-park.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/695</url>
<descripition>Sinopse: South Park é uma série animada estrelada por quatro garotos que falam palavrões todo o momento. São   eles: Eric Cartman, Stan Marsh, Kenny McCormick e Kyle Broflovski. A série se passa na pequena e gelada   cidade fictícia de South Park, Colorado, onde coisas estranhas continuam acontecendo, seja ser abduzido   por alienígenas ou evitar o irmão mais novo de Kyle, Ike.<descripition>
</items>


<items>
<name>Speed Racer<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/speed-racer.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/697</url>
<descripition>Sinopse: Speed Racer, conhecido como Mach Go Go Go (???GoGoGo, Mahha G? G? G??) no Japão, é um mangá dos anos   1960, criado por Tatsuo Yoshida sobre corridas de automóveis. Speed Racer (nome dado na adaptação Norte   Americana do anime, que nunca diz o nome original Go Mifune), um jovem e audaz piloto de corrida de 18   anos, dirige o carro Mach 5, criado por seu pai (Pops Racer) e vive diversas aventuras dentro e fora   das corridas. Um produto típico dos anos 1960, é inspirada nos filmes Viva Las Vegas, protagonizado por   Elvis Presley e 007 Contra Goldfinger5 .    O sobrenome Mifune é uma homenagem ao ator japonês Toshiro Mifune, protagonista do filme Os Sete   Samurais6 .    O desenho é muito conhecido pela sua canção tema e pela ótima trilha sonora, que tocava ao fundo e   tornava ainda mais emocionantes as corridas em que o piloto Speed participava, sempre repletas de   acidentes espetaculares e "golpes sujos" dos participantes, tais como seus mais célebres rivais, a   "Equipe Acrobática" e o "Carro Mamute". As corridas eram em locais inusitados, como selvas, desertos e   até uma realizada dentro de um vulcão.<descripition>
</items>


<items>
<name>Scooby-Doo, Cadê Você!<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/scooby-doo-cade-voce-.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/700</url>
<descripition>Sinopse: Scooby Doo, Cadê Você? é uma série de quatro adolescentes de 16 anos (Fred, Daphne, Velma e   Salsicha) enxeridos metidos a detetives e um grande cão pateta (Scooby-Doo) resolvendo mistérios   sobrenaturais.<descripition>
</items>


<items>
<name>Samurai Jack<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/samurai-jack.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/701</url>
<descripition>Sinopse: A série se inicia no passado onde o mestre das trevas chamado "Aku" (no Brasil é chamado de Abu),   causou muita destruição e sofrimento para a humanidade na época, mas havia uma família de grandes   guerreiros que possui uma espada mágica, a única arma que pode deter Aku. Após uma épica batalha   entre o imperador e Aku, este é aprisionado pelo poder da espada. Muitos anos se passaram e Aku   conseguiu se libertar e voltou para se vingar do imperador e levar destruição para o mundo   novamente.<descripition>
</items>


<items>
<name>Star Wars Rebels<name>
<image>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BNTY4NDY5ODQwMV5BMl5BanBnXkFtZTgwOTE1NjU0OTE@._V1_UY1200_CR96,0,630,1200_AL_</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1525</url>
<descripition>Sinopse: Quando a série começa, as forças Imperiais ocuparam um planeta remoto, o governando com punhos de aço e estragando as vidas de seus habitantes. Mas há um grupo pequeno de bravos cidadãos que decidem se revoltar contra os intermináveis Stormtroopers: os inteligentes membros da nave “Fantasma”. Juntos, eles encaram novos vilões, têm aventuras eletrizantes e se tornam heróis.<descripition>
</items>


<items>
<name>Star Vs. The Forces Of Evil<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/14984762375950eecdabcef.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1831</url>
<descripition>Sinopse: Depois de enfrentar uma série de monstros perigosos, Star Butterfly chega à Terra para viver com a família Diaz. No entanto, em vez de viver uma vida normal, Star continua a batalhar contra vilões tanto em todo o universo, como em sua escola, e ela usa uma poderosa varinha como arma.<descripition>
</items>


<items>
<name>Space Ghost<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/1500656072597231c835f63.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1967</url>
<descripition>Sinopse: Space Ghost é um super-herói criado por Alex Toth para a Hanna-Barbera cartoon mostram que decorreu na CBS de 1966-1968. Space Ghost é um agente da policia interestelar. Com base no Ghost Planet. Space Ghost foi mandado a Terra e agora vive sobre a Ghost Planet. A Ghost Planet está localizada entre a Terra e a patrulha space. A Ghost Planet tem em sua sede de alojamento, uma vasta comunicação e sensores e uma vasta instalação de armazenamento, um hangar para o Phantom Cruiser e um sistema de força defensiva de escudos energéticos a partir do interior do planeta.<descripition>
</items>


<items>
<name>Shazzan<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Shazzan-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1968</url>
<descripition>None<descripition>
</items>


<items>
<name>Scooby-Doo<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Scooby-Doo-%E2%80%93-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1969</url>
<descripition>Sinopse: Scooby Doo, Cadê Você? é uma série de quatro adolescentes de 16 anos (Fred, Daphne, Velma e Salsicha) enxeridos metidos a detetives e um grande cão pateta (Scooby-Doo) resolvendo mistérios sobrenaturais.<descripition>
</items>


<items>
<name>Skeleton Warriors<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Skeleton-Warriors-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1983</url>
<descripition>None<descripition>
</items>


<items>
<name>Star Wars: Guerras Clônicas<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Star-Wars-Guerras-Cl%C3%B4nicas-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1984</url>
<descripition>None<descripition>
</items>


<items>
<name>Transformers: Robots In Disguise (2015)<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/transformers-robots-in-disguise-2015-.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/673</url>
<descripition>Sinopse: Anos depois dos acontecimentos de Predacons Rising, Bumblebee é chamado de volta à Terra para lutar   contra vários dos Cybertrons mais procurados, os Decepticonss que escaparam de uma nave-prisão que caiu   e então montaram uma equipa de jovens Autobots, que inclui o Sideswipe (um rebelde "bad boy bot"),   Strongarm (um cadete Guarda de Elite), Grimlock (um bombástico Dinobot) e Fixit (um hiperativo Mini-Con   com fiação defeituosa). Bumblebee também terá visões de Optimus Prime.<descripition>
</items>


<items>
<name>Três Espiãs Demais<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/tres-espias-demais.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/676</url>
<descripition>Sinopse: A série conta a história de três típicas adolescentes em Beverly Hills : Sam, Clover e Alex. O que   poucos sabem é que elas são espiãs comandadas por Jerry, líder de uma organização secreta chamada World   Organization of Human Protection (WOOHP), em português Organização Mundial de Proteção Humana. Assim,   as garotas têm que dividir suas missões juntamente com as preocupações típicas do seu dia-a-dia: provas   de escola, garotos, compras e, sua rival, Mandy, uma patricinha fresca e mimada.<descripition>
</items>


<items>
<name>Tom E Jerry<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/tom-e-jerry.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/677</url>
<descripition>Sinopse: O centro da trama se baseia geralmente em tentativas frustradas de Tom de capturar Jerry, e o caos e a   destruição que se segue.    Tom raramente consegue capturar Jerry, principalmente por causa das habilidades do engenhoso ratinho, e   também por causa de sua própria estupidez. As perseguições eram eletrizantes e sempre vinham   acompanhados por boa trilha sonora. Também eram utilizadas diversas armadilhas e truques que no final   não davam resultado satisfatório como bombas e ratoeiras, coisas que eram fundamentais na rivalidade   entre o gato e o rato. Alguns personagens também marcam presença na trama como o bulldog Spike e o   rival de Tom, o gato Butch.<descripition>
</items>


<items>
<name>ThunderCats 2011 Dublado<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/thundercats-2011-dublado.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/678</url>
<descripition>Sinopse: Nesta nova versão, os Thundercats formaram um império no Terceiro Mundo, mas seu   nível cultural é semelhante ao da Idade Média. Eles vivem em guerra com os   lagartos, liderados por Escamoso. Lion-O é o jovem príncipe herdeiro. É filho do   rei Claudus e por tradição deve herdar não só a coroa como a poderosa espada   justiceira, na qual está encravado o olho de Thundera.  As lendas dizem que os antepassados dos Thundercats possuíam avançada tecnologia   e venceram o feiticeiro Mumm-Ra, ficando livres para fundar o reino de Thundera.   Entretanto, a tecnologia se perdeu e muitos até duvidam das lendas. O rei   Claudus manda seus dois melhores oficiais, Panthro e Grune, em uma longa busca   pelo Livro dos Presságios, cujos segredos podem esclarecer o passado de sua   raça. Mas Grune trai Panthro ao encontrar o lendário Mumm-Ra vivo e o mata.  Aliando-se aos lagartos, Mumm-Ra e Grune lhes oferecem a antiga tecnologia para   construírem armas e aniquilarem Thundera. Em um ataque fulminante, eles   exterminam os Thundercats e matam Claudus. Lion e seu irmão Tygra sobrevivem,   auxiliados pelo sábio Jaga e sua aluna, Cheetara. Jaga lhes diz para encontrarem   o livro e se sacrifica para que tenham tempo de fugir do exército dos lagartos.<descripition>
</items>


<items>
<name>The Boondocks<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/the-boondocks.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/679</url>
<descripition>Sinopse: The Boondocks é uma sátira social da cultura Afro-americana e as relações raciais em torno da família   negra Freeman.<descripition>
</items>


<items>
<name>The Cleveland Show<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/the-cleveland-show.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/680</url>
<descripition>Sinopse: Esta é uma comédia animada da FOX, um spin-off da série muito amada Família Guy (Família da   Pesada). A série apresenta as aventuras do vizinho de Peter Griffin, o Cleveland Brown. Muitos   anos atrás, Cleveland fez uma promessa a sua antiga namoradinha do colégio, Donna. Cleveland,   juntamente com Cleveland Junior, se mudam para Stoolbend, VA para iniciar uma nova vida, com   Donna e seus dois filhos.<descripition>
</items>


<items>
<name>Transformers Prime<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Transformers-Prime-Dublado-e-Legendado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3d</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1965</url>
<descripition>Sinopse: Depois do último ataque dos Decepticons na Terra, Os Autobots aguardam o retorno dos Decepticons, enquanto eles fazem amizade com alguns humanos, a luta dos Autobots para proteger a terra dos Decepticons, e o retorno de Megatron, que está desaparecido há três anos na Terra, com a posse do Dark Energon, Megatron planeja usar isso para derrotar os Autobots.<descripition>
</items>


<items>
<name>The King of Fighters: Destiny<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/150576100859c016f00df4d.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/2139</url>
<descripition>Sinopse: The King of Fighters: Destiny acompanha Kyo, Benimaru, Ryo e muitos outros personagens clássicos se enfrentando em uma nova edição do torneio de artes marciais, mas no fundo existem muitos outros assuntos a serem tratados, como sempre.<descripition>
</items>


<items>
<name>Ultimate Homem-Aranha<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/ultimate-homem-aranha.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/667</url>
<descripition>Sinopse: No início da série, o estudante Peter Parker (idade aproximada entre 16 e 17 anos) está   completando cerca de um ano como o Homem-Aranha quando é recrutado por Nick Fury para fazer parte   de um programa experimental da S.H.I.E.L.D de treinamento de novos super-heróis. Junto com Peter   Parker/Homem- Aranha, participam também do programa quatro outros heróis novatos da mesma faixa   de idade: Ava Ayala (Tigresa Branca), Danny Rand (Punho de Ferro), Luke Cage (Power Man), e Sam   Alexander (Nova). Os membros do grupo, nas suas identidades civis, passam então a frequentar o   colégio de Parker ("Midtown High" na cidade de Nova York), sob a vigilância do agente da   S.H.I.E.L.D, Phil Coulson, que se passa pelo diretor da escola. A rotina diária dos adolescentes   na escola é mesclada então com sessões de treinamento na fortaleza aérea da S.H.I.E.L.D (o   "Helicarrier") e missões atribuídas ao grupo por Fury..<descripition>
</items>


<items>
<name>Uma Família Da Pesada<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/uma-familia-da-pesada.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/669</url>
<descripition>Sinopse: Peter Griffin é o chefe desta família nem tão comum assim. Ele é casado com Lois, uma mulher que faz de   tudo para manter a família num certo padrão de normalidade. O casal tem três filhos: a adolescente Meg; o   preguiçoso Chris, com 13 anos; o caçula Stewie, uma criança diabólica e esperta que já começou a   conquistar o mundo; além do cachorro Brian, o mais inteligente do grupo.<descripition>
</items>


<items>
<name>Ursos Sem Curso<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/14984751325950ea7cef9e2.png</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1581</url>
<descripition>Sinopse: A série é sobre os três irmãos ursos: Pardo (um urso-cinzento), Panda (um urso-panda gigante) e Polar (um urso-polar), que tentam integrar-se na sociedade humana, copiando seus comportamentos.<descripition>
</items>


<items>
<name>Vida Longa à Realeza<name>
<image>http://dublanet.com.br/forum1/attachment.php?attachmentid=30304&d=1463266274&thumb=1</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1578</url>
<descripition>Sinopse: As férias podem ser um período frenético, ainda mais se você for da realeza! Uma família real terá de manter a calma durante o Festival Yule Hare, por uma semana inteirinha. E a tarefa não será fácil!<descripition>
</items>


<items>
<name>Viewtiful Joe<name>
<image>https://www.animesonlinetk.info/wp-content/uploads/2016/06/Viewtiful-Joe-Dublado-%E2%80%93-Todos-os-Epis%C3%B3dios.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/1985</url>
<descripition>Sinopse: A história começa quando Joe leva sua namorada Sylvia para assistir um filme antigo do seu super – herói favorito, “Captain Blue” (cujo nome foi traduzido para Capitão Azul no Brasil). Na sala vazia, numa tentaviva de se conquistarem, algo inesperado acontece e ambos são levados para dentro do filme. Joe então ganha o poder de se transformar em Viewtiful Joe para resgatar Sylvia, que também conhece no Mundo dos Filmes o Capitão Azul Jr., o melhor amigo de Joe, o Captain Blue Jr.<descripition>
</items>


<items>
<name>X-Men (2011)<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/x-men-anime.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/320</url>
<descripition>Sinopse: Em X-Men, os heróis se encontram reunidos após a morte de um de seus companheiros, e são   posteriormente convocados pelo professor Xavier para ir ao Japão a fim de investigar o rapto de   Hisako Ichiki (Armadura). Lá, eles enfrentam o U-Men, um culto lunático que rouba e transplanta   órgãos mutantes para reforçar seu próprio exército. E a batalha por justiça é iniciada.<descripition>
</items>


<items>
<name>X-men Evolution<name>
<image>http://www.animesonlinebr.com.br/thumbs/x-men-evolution.jpg</image>
<url>http://www.animesonlinebr.com.br/desenho/664</url>
<descripition>Sinopse: X-Men: Evolution é uma série animada de televisão sobre os super-heróis da Marvel Comics, os   X-  Men. Foi o projeto inicial de Stan Lee e Jack Kirby sem ações. Foi produzida por Boyd   Kirkland (produtor de diversos episódios de Batman: The Animated Series) e Michael Wolf   (produtor utivo de Uma Família da Pesada). A série era dirigida a crianças e adolescentes,   por isso os produtores decidiram restaurar o antigo projeto, tornando muitos deles   adolescentes   (como Vampira e Noturno) ou simplesmente deixando-os mais novos (como Professor Xavier,   Ciclope, Wolverine e Tempestade). X-Men: Evolution encerrou-se em 2003, com 52 episódios e um   total de 4 temporadas.<descripition>
</items>